<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="IDS_hw_app_name">ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་།</string>
    <string name="IDS_app_name_health">ཧྭ་ཝེ་ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་།</string>
    <string name="IDS_hw_maca_health_wear_connect_device_disconnect">སོ་སྔོན་གྱི་འབྲེལ་བ་བཅད་ཡོད།</string>
    <string name="IDS_service_area_notice_title">དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="number_mark_crank">སུན་པོ་བཟོ་བ།</string>
    <string name="number_mark_express">མགྱོགས་སྐྱེལ།</string>
    <string name="number_mark_fraud">ཉེན་ཁ་ཆེ་བའི་ཁ་པར།</string>
    <string name="number_mark_house_agent">ཁང་ལས་བར་བརྒྱུད།</string>
    <string name="number_mark_promote_sales">ལས་དོན་ཁྱབ་འགྲེམས།</string>
    <string name="number_mark_taxi">གླ་རྒྱུག་རླངས་འཁོར།</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_start_exercise">འགུལ་སྐྱོད་འགོ་རྩོམ།</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_my_device">ངའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_recommended_mall">ལེགས་འདེམས་ཁྲོམ་ར།</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_my_points">ངའི་ཁཱ་ཁཱ།</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_disable">མཆོང་སྒྱུར་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_permission_description_camera">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་འབེབས་ཀྱི་ཐབས་ལམ་བརྒྱུད་ནས་སྒྲིག་ཆས་སྦྲེལ་མཐུད་དང་། པར་རིས་བླངས་ནས་མགོ་པར་བརྡ་ཁྱབ་གྲུབ་པ། འདྲ་པར་བླངས་ནས་བཟའ་བཏུང་འཇུག་པ། བཤར་ཙམ་གྱིས་ཚོགས་པར་ཞུགས་པ། ཡང་ན་ AI ཐག་མཆོང་། དངོས་མིང་ར་སྤྲོད་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་པ་སོགས་ལ་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="IDS_permission_description_storage">མཉམ་སྤྱོད་དང་ཀོར་ཧྥུ་སྤོ་ལོ་ས་ཁྲའི་ཕབ་ལེན། པར་བླངས་ནས་པར་རིས་ཉར་ཚགས། སྒྲིག་ཆས་བསྣན་རྗེས་ཆུ་ཚོད་ཀྱི་གདོང་སྒྲིག་འགོད། ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་ཀྱི་ཡོལ་པར་ཉར་ཚགས། ༼མིའི་སྒྲ་ཤུགས་ཆེར་གཏོང་བ་༽ཡིས་སྐབས་འཕྲལ་སྒྲ་ཕབ་ཡིག་ཆ་ཉར་གསོག་དང་། མགོ་པར་བཟོ་བཅོས། ལམ་ཐིག་འདྲེན་འཇུག་སོགས་ལ་བེད་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_permission_description_location">ཕྱི་རོལ་གྱི་ལུས་རྩལ་དང་། སོ་སྔོན་གྱིས་སྒྲིག་ཆས་ཆ་སྒྲིག གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གནམ་གཤིས་སྐྱེལ་གཏོང་། ཀོར་ཧྥུ་སྤོ་ལོའི་ས་ཁྲར་ལྟ་ཞིབ། ཁྱིམ་ཚང་བར་སྟོང་གི་ཁོངས་མིའི་ནང་དུ་གནས་ཡུལ་ལ་ལྟ་ཞིབ། གནམ་གཤིས་བླངས་ནས་ལུས་རྩལ་གྱི་གྲོས་འཆར་འདོན་པ་བཅས་ལ་བེད་སྤྱོད་པར་བཀོལ་བ་མ་ཟད། ཉེ་འགྲམ་གྱི་མཱ་ལ་སུང་འགྲན་བསྡུར་འོས་སྦྱོར་སོགས་ལ་བཀོལ་བ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_permission_description_microphone">གཉིད་ཟིན་འགོད་དང་། བཟའ་བཏུང་ཉིན་ཐོ། ཟས་རིགས་ཀྱི་མིང་སྐད་གདངས་ནང་འཇུག ༼མིའི་སྒྲ་ཤུགས་ཆེར་གཏོང་བ་༽ཡི་ཁོར་ཡུག་གི་འཛེར་སྒྲ་ཞིབ་དཔྱད་བཅས་ལ་བེད་སྤྱོད་བྱ།</string>
    <string name="IDS_permission_description_phone_state">ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གྱི་གནས་བབ་དང་སྤོ་སྒུལ་དྲ་རྒྱའི་ཆ་འཕྲིན་ཀློག་ལེན་བྱས་ནས། ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གྱི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་བཀོལ་ཐུབ་པར་བྱེད། དཔེར་ན། གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་ཁ་པར་ཡོང་བའི་དྲན་སྐུལ་འབྱོར་ལེན་བྱེད་པ། ཁ་པར་ཡོང་སྐབས་སྦྱོང་བརྡར་དང་སྐད་གདངས་ཀློག་འདོན་སྐབས་སྡོད་བྱེད་པ། བྱང་བུ་ཤར་གཏོང་བྱེད་པ་ལྟ་བུ།</string>
    <string name="IDS_permission_description_phone">འབྲེལ་མཐུད་སྒྲིག་ཆས་ནས་ཁ་པར་ཡོང་བ་མི་ལེན་པ་སོགས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་ལ་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="IDS_permission_description_contacts">གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་བཀོལ་སྤྱོད་དང་། འབྲེལ་གཏུག་མི་སྣ་གོམ་མཉམ་བྱེད་པ། ཛ་དྲག་འབྲེལ་གཏུག་མི་སྣ་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་པ་བཅས་ལ་བེད་སྤྱོད་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_permission_description_call_log">སྒྲིག་ཆས་དང་འབྲེལ་བ་བྱས་ཏེ། སླེབས་ཤིང་མ་བླངས་པའི་ཁ་པར་ཨང་གྲངས་མཉམ་གཏོང་བྱ་རྒྱུར་སྤྱོད།</string>
    <string name="IDS_hw_show_notifications_to_sport">ཁྱེད་ཀྱི་འགུལ་སྐྱོད་ཟིན་ཐོ་གོམ་མཉམ་བྱས་ཟིན། རྡེབ་ནས་ལྟ་ཞིབ་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_notifications_ecg_details">ཁྱེད་ལ་སྙིང་གློག་རི་མོའི་ཟིན་ཐོ་གསར་བ་ཡོད། ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་ App ལ་ཕེབས་ནས་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="IDS_quick_app_ecg">སྙིང་གློག་འཚོལ་བསྡུ།</string>
    <string name="IDS_permission_description_sms">ཆོག་པར་བྱས་རྗེས། སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་ཁ་པར་ཡོང་བ་དང་ལེན་མི་བྱེད་པ་དང་འཕྲིན་ཐུང་གིས་ལན་སློག་པ་སོགས་ཀྱི་བཟོ་ལྗོངས་འོག་འཕྲིན་ཐུང་སྐྱེལ་གཏོང་དང་ཀློག་ལེན་བྱེད་ཐུབ་ལ། རིན་པ་འབྱུང་སྲིད།</string>
    <string name="IDS_device_unbind_fail_from_system_list">སྒྲིག་ཆས་སྡོམ་འགྲོལ་བྱེད་མ་ཐུབ། སོ་སྔོན་རེའུ་མིག་ཏུ་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="IDS_permission_description_we">སྒྲིག་ཆས་སྒོ་འབྱེད་ཀྱི་ནུས་པས་སྐྱེལ་གཏོང་བྱས་པའི་ཁ་ཕྱོགས་ངེས་གཏན་རླུང་འཕྲིན་འབྱོར་ལེན་བྱེད་པར་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="IDS_permission_label_we">སྒྲིག་ཆས་སྒོ་འབྱེད་ཀྱི་ནུས་པའི་རླུང་འཕྲིན་འབྱོར་ལེན་དབང་ཚད།</string>
    <string name="IDS_permission_description_calendar">ལུས་རྩལ་སྦྱོང་བརྡར་དང་བདེ་ཐང་གི་ལུས་པོར་ཞིབ་བཤེར་སོགས་ཀྱི་ཉིན་རེའི་ལས་རིམ་གྱི་དྲན་སྐུལ་མཁོ་འདོན་བྱ་རྒྱུར་སྤྱོད།</string>
    <string name="IDS_permission_des_recognition">སྤྱོད་མཁན་གྱི་གོམ་གྲངས་ལ་བསྡོམས་རྩིས་རྒྱག་པར་བེད་སྤྱོད་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_quick_app_ecg_analysis">སྙིང་གློག་རླབས་རིས།</string>
    <string name="IDS_notifications_ecg_record">ཁྱེད་ལ་སྙིང་གློག་གི་ཟིན་ཐོ་གསར་པ་འདུག ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་ App ལ་ཕེབས་ཏེ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="IDS_wifi_go_permission_tip">སོ་སྔོན་བཀོལ་ནས་གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ལ་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་གཏོང་བྱེད་བཞིན་ཡོད། Wi-Fi བཀོལ་ནས་འགྲོས་སྣོན་བརྒྱུད་གཏོང་བྱེད་ཆོག Wi-Fi འགྲོས་སྣོན་ལ་ནམ་ཡང་གནས་ཡུལ་གྱི་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་དགོས། འཕྲལ་དུ་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དུ་འགྲོ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="IDS_wlan_go_permission_tip">༼ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་༽གིས་ WLAN བརྒྱུད་ནས་ཡིག་ཆ་གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ལ་མགྱོགས་མྱུར་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱེད་ཐུབ། WLAN བརྒྱུད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་བྱེད་སྐབས་གནས་ངེས་དབང་ཚད་ཁ་ཕྱེ་ནས་འཇོག་དགོས། སྒྲིག་འགོད་ལ་བསྐྱོད་ཀྱི་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="IDS_notify_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="IDS_notify_agree">མོས་མཐུན།</string>
    <string name="IDS_notify_retry">བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_notify_done">ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="IDS_notify_file_content_title">གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ཐོན་ཁུངས་ཐུམ་གྱི་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="IDS_notify_file_content">%1$s (%2$s) གསར་པ་སྒྲིག་ཆས་ཐོག་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་མ་ཟད་གསར་སྒྱུར་བྱེད་དགོས། མུ་མཐུད་དམ།</string>
    <string name="IDS_notify_file_download_tips">གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ཐོན་ཁུངས་ཐུམ་ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="IDS_notify_file_download_error_tips">གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ཐོན་ཁུངས་ཐུམ་ཕབ་ལེན་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_notify_file_transport_done">གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ཐོན་ཁུངས་ཐུམ་གྱི་གསར་སྒྱུར་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="IDS_notify_sport_laguage_file">ལུས་རྩལ་སྐད་རིགས་ཐུམ་</string>
    <string name="IDS_notify_default_file">ཐོན་ཁུངས་ཐུམ་</string>
    <string name="IDS_blood_pressure_sync_notify">ཁྱེད་ལ་ཁྲག་མངར་ཚད་འཇལ་གྱི་ཟིན་ཐོ་གསར་པ་འདུག བརྡབས་ནས་ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_premature_beat_suspect">ཁྱེད་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་ཐུབ། སྔ་འཐབ་ལ་དོགས། དེ་ལས་མང་བའི་ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ། ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་ App ལ་ཕེབས་ནས་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_atrial_fibrillation_suspect">ཁྱེད་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་ཐུབ། སྙིང་ཁང་འདར་འགུལ་ཡིན་པར་དོགས། དེ་ལས་མང་བའི་ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ། ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་ App ལ་ཕེབས་ནས་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_premature_beat_risk">ཁྱེད་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་ཐུབ། སྔ་འཐབ་ཀྱི་ཉེན་ཁ་ཡོད། དེ་ལས་མང་བའི་ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ། ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་ App ལ་ཕེབས་ནས་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_atrial_fibrillation_risk">ཁྱེད་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་ཐུབ། སྙིང་ཁང་འདར་འགུལ་གྱི་གྱི་ཉེན་ཁ་ཡོད། དེ་ལས་མང་བའི་ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ། ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་ App ལ་ཕེབས་ནས་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="IDS_hw_show_sync_cloud_history_data">སྤྲིན་ཐོག་གཞི་གྲངས་གོམ་མཉམ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="IDS_bundle_downloaded_prompt">ཕབ་ལེན་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="IDS_blood_pressure_sync_title">ཁྲག་ཤེད་གཞི་གྲངས་ཀྱི་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_title">རྩ་འཕར་རླབས་ཀྱི་སྙིང་འཕར་ཚད་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པར་དབྱེ་ཞིབ།</string>
    <string name="IDS_medical_exam_report_generated_title">གཟུགས་པོར་བརྟག་དཔྱད་ཕྲན་ཙམ་གྱི་སྙན་ཞུ་སྐྱེད་སྒྲུབ་བྱུང་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_medical_exam_report_generated_content">འདིར་བརྡབས་ནས་སྙན་ཞུའི་ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་དང་དབྱེ་ཞིབ་བསམ་འཆར་ལ་ལྟ་ཞིབ་གནང་དང་།</string>
    <string name="IDS_permission_des_nearby">སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་དང་ཆ་སྒྲིག་དང་སྦྲེལ་མཐུད་བཅས་བྱ་བར་བེད་སྤྱོད་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_vascular_health_sync_notify">ཁྱེད་ལ་ཁྲག་རྩའི་ལྡེམ་ཤུགས་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་གྱི་ཟིན་ཐོ་གསར་པ་འདུག ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་ App ལ་ཕེབས་ཏེ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="IDS_notify_file_download_progress">ཕབ་ལེན་བྱས་ཟིན་པ། %s</string>
    <string name="IDS_file_download_error_content">ཕབ་ལེན་བྱེད་མ་ཐུབ། བརྡབས་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_file_update_error_content">གསར་སྒྱུར་བྱེད་མ་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_file_transport_progress">%s གསར་སྒྱུར་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_notification_title">གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཐོན་ཁུངས་ཁུག་མ།</string>
    <string name="IDS_file_update_done">གསར་སྒྱུར་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="IDS_file_transport_tips">གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཐོན་ཁུངས་སྒྲིག་ཆས་སུ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="IDS_file_transport_error_tips">གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཐོན་ཁུངས་སྒྲིག་ཆས་སུ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_hw_show_notifications_sport_title">ལུས་རྩལ་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="IDS_permission_description_phone_state_other">ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གྱི་འབྲེལ་ཡོད་རྩོལ་ནུས་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་བཀོལ་ཐུབ། དཔེར་ན། གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་ཁ་པར་ཡོང་བའི་དྲན་སྐུལ་འབྱོར་ལེན་བྱེད་པ། ཁ་པར་ཡོང་སྐབས་སྦྱོང་བརྡར་དང་སྐད་གདངས་ཀློག་འདོན་སྐབས་སྡོད་བྱེད་པ། བྱང་བུ་ཤར་གཏོང་བྱེད་པ་ལྟ་བུ།</string>
    <string name="IDS_device_reconnect_remind">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་སྦྲེལ་མཐུད་བཅད་ཟིན། སྒྲིག་ཆས་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་བཀོལ་ཐུབ་པའི་ཆེད་དུ། ཧྭ་ཝེ་ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་ཁ་ཕྱེ་ནས་ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_keep_app_alive_notice_title">ཆུ་ཚོད་མུ་མཐུད་སྦྲེལ་མཐུད་སྲུང་སྐྱོབ་སྒྲིག་འགོད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="IDS_keep_app_alive_notice_message">ཁ་པར་གྱི་ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་གི་ App ཁ་ཕྱེ་ནས། ༼སྒྲིག་ཆས་༽&gt;༼སྒྲིག་ཆས་བྱང་བུ་༽&gt;༼ཆུ་ཚོད་མུ་མཐུད་སྦྲེལ་མཐུད་སྲུང་སྐྱོབ་༽ཁྲོད་དུ་སྒྲིག་འགོད་ཚང་མ་སྒྲུབ་དགོས། ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་ཀྱི་གཤམ་གྱི་རྩོལ་ནུས་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་བཀོལ་མི་ཐུབ་པར་སྔོན་འགོག་བྱ་དགོས།\n• སྐད་འཕྲིན་དང་འཕྲིན་ཐུང་སོགས་ཀྱི་བརྡ་འཕྲིན་འབྱོར་ལེན། • ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་ཁ་པར་ཉན་པ། • ལོ་ཐོའི་ཉིན་རེའི་ལས་རིམ་གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="IDS_wearhome_connected">འབྲེལ་མཐུད་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_device_connecting_21">སྦྲེལ་མཐུད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="IDS_device_wear_device_disconnect">བཅད་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_not_support_this_feature">ངས་ད་དུང་རྩོལ་ནུས་འདིར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="IDS_maca_urgent_low_blood_sugar_reminder">ཛ་དྲག་ཁྲག་མངར་དམའ་པོའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="IDS_maca_impend_hypoglycemia">ཁྲག་མངར་དམའ་པོའི་དྲན་སྐུལ་བྱེད་ལ་ཉེ།</string>
    <string name="IDS_maca_hypoglycemia">ཁྲག་མངར་དམའ་པོའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="IDS_maca_high_blood_sugar">ཁྲག་མངར་མཐོ་པོའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="IDS_maca_disconnected">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་སྦྲེལ་མཐུད་གནས་བབ་རྒྱུན་ལྡན་མིན།</string>
    <string name="IDS_maca_disconnected_info">སྒྲིག་ཆས་དང་ཁ་པར་དབར་བར་ཐག་སྨི་ %d ནང་ཚུན་འཇོག་དགོས།</string>
    <string name="IDS_maca_rapid_increase_blood_sugar">ཁྲག་མངར་མྱུར་དུ་ཡར་འཕར་བའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="IDS_maca_rapid_decrease_blood_sugar">ཁྲག་མངར་མྱུར་དུ་མར་ཆག་པའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="IDS_maca_wear_error">སྒྲིག་ཆས་གྱོན་འདོགས་རྒྱུན་ལྡན་མིན།</string>
    <string name="IDS_maca_temperature_high">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས།</string>
    <string name="IDS_maca_temperature_low">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་དྲོད་ཚད་དམའ་དྲགས།</string>
    <string name="IDS_maca_temp_device_error">སྒྲིག་ཆས་གནས་སྐབས་རིང་རྒྱུན་ལྡན་མིན།</string>
    <string name="IDS_maca_change_device">སྒྲིག་ཆས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="IDS_maca_wear_confirm">སྒྲིག་ཆས་གྱོན་འདོགས་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="IDS_maca_device_fall">སྒྲིག་ཆས་ལྷུག་གྲོལ་ཡོད་མེད་གཟིགས་རོགས།</string>
    <string name="IDS_maca_device_fall_1">སྡེབ་སྒྲིག་ཕྱོགས་སྟོན་གཞིར་བཟུང་སྒྲིག་ཆས་ཡང་དག་པོར་འདོགས་རོགས།</string>
    <string name="IDS_maca_temperature_device">དྲོད་ཚད་འོས་འཚམ་གྱི་ཁོར་ཡུག་ཁྲོད་དུ་སྒྲིག་ཆས་གནས་པར་གནང་རོགས། ཏོག་ཙམ་ནས་ལྟ་ཞིབ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_maca_no_blood_sugar_data">སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་གནས་སྐབས་རིང་ཁྲག་མངར་དམའ་པོའི་གཞི་གྲངས་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཐབས་བྲལ་བས། ཏོག་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_maca_no_blood_sugar_data_1">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གནས་བབ་རྒྱུན་ལྡན་མིན། ཁྲག་མངར་དམའ་པོའི་གཞི་གྲངས་མཁོ་འདོན་བྱེད་ཐབས་བྲལ། སྒྲིག་ཆས་གསར་པར་བརྗེ་རོགས།</string>
    <string name="IDS_maca_device_died">སྒྲིག་ཆས་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱི་ཚེ་ཚད་རྫོགས། སྒྲིག་ཆས་གསར་པར་བརྗེ་རོགས།</string>
    <string name="IDS_maca_content_5">ཁྱེད་ཀྱི་ཁྲག་མངར་མྱུར་དུ་ཡར་འཕར་བའི་འཕེལ་ཕྱོགས་གསལ། ཁྲག་མངར་འགྱུར་ལྡོག་གི་གནས་ཚུལ་ལ་དོ་ཁུར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_maca_content_6">ཁྱེད་ཀྱི་ཁྲག་མངར་མྱུར་དུ་མར་ཆག་པའི་འཕེལ་ཕྱོགས་གསལ། ཁྲག་མངར་འགྱུར་ལྡོག་གི་གནས་ཚུལ་ལ་དོ་ཁུར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_maca_content_1_mmol">ཁྱེད་ཀྱི་ཁྲག་མངར་གྱི་གྲངས་ཐང་ནི་ཛ་དྲག་ཁྲག་མངར་དམའ་བའི་དཔྱད་གཞིའི་གྲངས་ཐང་ %1$s mmol/L ལས་དམའ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཁྲག་མངར་གྱི་གནས་ཚུལ་ལ་དོ་སྣང་ཆེན་པོ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_maca_content_1_mg">ཁྱེད་ཀྱི་ཁྲག་མངར་གྱི་གྲངས་ཐང་ནི་ཛ་དྲག་ཁྲག་མངར་དམའ་བའི་དཔྱད་གཞིའི་གྲངས་ཐང་ %1$s mg/dL ལས་དམའ། ཁྱེད་ཀྱིས་ཁྲག་མངར་གྱི་གནས་ཚུལ་ལ་དོ་སྣང་ཆེན་པོ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_maca_content_3_mmol">ཁྱེད་ཀྱི་ཁྲག་མངར་གྱི་གྲངས་ཐང་ནི་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་ཁྲག་མངར་ཚད་དམའ་ཤོས་ %1$s mmol/L ལས་དམའ།</string>
    <string name="IDS_maca_content_3_mg">ཁྱེད་ཀྱི་ཁྲག་མངར་གྱི་གྲངས་ཐང་ནི་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་ཁྲག་མངར་ཚད་དམའ་ཤོས་ %1$s mg/dL ལས་དམའ།</string>
    <string name="IDS_maca_content_4_mmol">ཁྱེད་ཀྱི་ཁྲག་མངར་གྱི་གྲངས་ཐང་ནི་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་ཁྲག་མངར་ཚད་མཐོ་ཤོས་ %1$s mmol/L ལས་མཐོ།</string>
    <string name="IDS_maca_content_4_mg">ཁྱེད་ཀྱི་ཁྲག་མངར་གྱི་གྲངས་ཐང་ནི་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་ཁྲག་མངར་ཚད་མཐོ་ཤོས་ %1$s mg/dL ལས་མཐོ།</string>
    <string name="IDS_device_full_battery_remind_title">གློག་ཚད་ཁེངས་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_title_watch">ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་བཏགས་མེད།</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_content">སྔར་ལས་ཆ་ཚང་བར་ལུས་པོའི་བདེ་ཐང་གི་རྣམ་པ་ཟིན་ཐོར་འགོད་ཆེད། ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་ཉིན་རྒྱུན་བཏགས་ན་ལེགས།</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_title_watch">ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_30days">ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་པར་ཉིན་ %1$s འདས། ཧྭ་ཝེ་ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་ App ཁ་ཕྱེ་ནས། སྒྲིག་ཆས་ལ་ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱས་ཏེ་གསར་སྒྱུར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_3hours">ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་པར་ཆུ་ཚོད་ %1$s འདས། ཧྭ་ཝེ་ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་ App ཁ་ཕྱེ་ནས། སྒྲིག་ཆས་ལ་ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱས་ཏེ་གསར་སྒྱུར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_title_band">ལག་གདུབ་ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_content_band">རྒྱུན་དུ་ལག་གདུབ་འདོགས་རོགས། རྒྱུན་མཐུད་གཞི་གྲངས་དང་དེ་བས་ཡང་དག་པའི་ལུས་པོའི་གནས་བབ་འཐོབ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_title_band">ལག་གདུབ་བཏགས་མེད།</string>
    <string name="IDS_device_low_battery_remind_content">ཁྱེད་ཀྱི་ %1$s གློག་ཚད་ %2$s ལས་ཉུང་། གློག་གསོག་རན་འདུག</string>
    <string name="IDS_device_full_battery_remind_content">ཁྱེད་ཀྱི་ %1$s གློག་ཁེངས་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_1day">ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་པར་ཉིན་ %1$s འདས། ཧྭ་ཝེ་ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་ App ཁ་ཕྱེ་ནས། སྒྲིག་ཆས་ལ་ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱས་ཏེ་གསར་སྒྱུར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_device_full_battery_remind_content_new">%1$s གློག་ཚད་ཁ་གང་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_device_low_battery_remind_title">གློག་ཚད་དམའ།</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_content_watch">རྒྱུན་དུ་ལག་འདོགས་ཆུ་ཚོད་འདོགས་རོགས། རྒྱུན་མཐུད་གཞི་གྲངས་དང་དེ་བས་ཡང་དག་པའི་ལུས་པོའི་གནས་བབ་འཐོབ་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_7days">ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་པར་ཉིན་ %1$s འདས། ཧྭ་ཝེ་ལུས་རྩལ་བདེ་ཐང་ App ཁ་ཕྱེ་ནས། སྒྲིག་ཆས་ལ་ཡང་བསྐྱར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱས་ཏེ་གསར་སྒྱུར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_device_low_battery_remind_content_new">%1$s གློག་ཚད་ %2$s མི་འདང་བས། དུས་ཐོག་ཏུ་གློག་གསོག་རོགས།</string>
    <string name="IDS_permission_description_location_cn">ཕྱི་རོལ་གྱི་ལུས་རྩལ་དང་། སོ་སྔོན་གྱིས་སྒྲིག་ཆས་ཆ་སྒྲིག གྱོན་འོས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གནམ་གཤིས་སྐྱེལ་གཏོང་། གློག་རྡུལ་སྲུང་འཛིན་བྱང་བུ་གྲུབ་པ། སྒྲིག་ཆས་སྐུལ་སློང་བསྡོམས་རྩིས། ཀོར་ཧྥུ་སྤོ་ལོའི་ས་ཁྲར་ལྟ་ཞིབ། ཁྱིམ་ཚང་བར་སྟོང་གི་ཁོངས་མིའི་ནང་དུ་གནས་ཡུལ་ལ་ལྟ་ཞིབ། གནམ་གཤིས་བླངས་ནས་ལུས་རྩལ་གྱི་གྲོས་འཆར་འདོན་པ་བཅས་ལ་བེད་སྤྱོད་པར་བཀོལ་བ་མ་ཟད། ཉེ་འགྲམ་གྱི་མཱ་ལ་སུང་འགྲན་བསྡུར་འོས་སྦྱོར་སོགས་ལ་བཀོལ་བ་ཡིན།</string>
    <string name="IDS_permission_des_read_apps">རྒྱུག་ཤར་གློད་ལམ་གྱི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲའི་མཚམས་ངོས་ནི་ས་ཁྲ་མི་འདྲ་བའི་མཉེན་ཆས་མཆོང་སྒྱུར་བྱས་ཏེ་ཕྱོགས་སྟོན་ཁ་དབྱེ་རྒྱུར་སྤྱོད།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_show_sport_kcal_string">སྟོང་ཁཱ་ %s</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_show_goal_completed_string">ཁྱེད་ཀྱིས་དེ་རིང་གི་གོམ་བགྲོད་དམིགས་ཡུལ་གྲུབ་སོང་།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_step_unit">གོམ་པ།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_kalo_unit">སྤྱི་ཁེལ།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_goal_prefix">མཇུག་གཙང་ཟིན།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_kalo_prefix">ཀེ་ལོ་རི། </string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_app_name">ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_server_token_invalid_relogin_title">དྲ་གྲངས་དུས་བཀག་ལས་བརྒལ།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_server_token_invalid_relogin_content">ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་ཐོག་ཏུ་ཧྭ་ཝེའི་ཐོ་ཨང་སླར་ཡང་ཐོ་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_goal_finish">དམིགས་འབེན་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="IDS_step_remind_open_permission">རྒྱུད་ཁོངས་གསར་པར་མཐུན་སྒྲིག་བྱེད་པས་ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་ App ཁ་ཕྱེས་ནས་དབང་ཚད་སྩོལ་དགོས། དེ་ལྟར་མ་བྱས་ཚེ་རྩོལ་ནུས་ཁག་ཅིག་བཀོལ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_single_run">ཐེངས་རྐྱང་པར་རྒྱུག་པ།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_single_walk">ཐེངས་རྐྱང་པའི་རྐང་ཐང་།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_strength_training">ནུས་ཤུགས་སྦྱོང་བརྡར།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_exercise_time">ལུས་རྩལ་གྱི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_average_pace">ཆ་སྙོམས་ཀྱི་སྤྱི་ལེ་རེར་དགོས་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_difficulty">དཀའ་ཚད།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_number_times">ཐེངས་གྲངས།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_time_spent">བཀོལ་བའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_remind_stand">དེ་རིང་གི་འགུལ་སྐྱོད་ཆུ་ཚོད་ཁ་གྲངས་ཅུང་དམའ། ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད། &gt;</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_show_notification_info">%1$s\t\t\t\t%2$s</string>
    <string name="IDS_plugindameon_step_ratio">དེ་རིང་དམིགས་ཚད་ཀྱི་ %s ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="IDS_step_open_permission_harmony">རྒྱུད་ཁོངས་གསར་པ་སྡེབ་སྒྲིག་བྱས་པའི་རྐྱེན་གྱིས། ལུས་རྩལ་དང་བདེ་ཐང་གི་༼ལུས་སྦྱོང་ལུས་རྩལ་༽གྱི་དབང་སྤྲོད་ཁ་འབྱེད་དགོས། དེ་འདྲ་མ་བྱས་ན་གོམ་གྲངས་རྩི་བའི་རྩོལ་ནུས་བཀོལ་མི་ཐུབ་པར་གྱུར།</string>
    <string name="accessibility_stand_detail_view">འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་ཆུ་ཚོད་གྲངས་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་ཞིབ།</string>
    <string name="accessibility_start_walk">རྐང་ཐང་སྐྱོད་འགོ་འཛུགས།</string>
    <string name="accessibility_stand_detail_view_wc">འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་ཆུ་ཚོད་གྲངས་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་ཞིབ།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_remind_stand_wc">དེ་རིང་གི་བྱེད་སྒོའི་ཆུ་ཚོད་ཁ་གྲངས་ཅུང་དམའ་འདུག ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད།&gt;</string>
    <string name="IDS_plugindameon_xiaomi_step_update">%s གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_xiaomi_step_authorize_hint">དབང་སྤྲོད་ལ་བརྡབས་ནས་གོམ་གྲངས་འཆར་བ།</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_step_stat">གོམ་གྲངས་བསྡོམས་རྩིས།</string>
    <string name="IDS_plugindaemon_xiaomi_step_widget_desc">མགྱོགས་པོར་ཉིན་དེ་དང་ཉེ་ཆར་གྱི་གོམ་གྲངས་གནས་ཚུལ་ལ་རྒྱུས་ལོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="IDS_plugindameon_xiaomi_step_start">ལུས་རྩལ་འགོ་འཛུགས།</string>
</resources>
