<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="IDS_hw_app_name">Health</string>
    <string name="IDS_app_name_health">Huawei Health</string>
    <string name="IDS_hw_maca_health_wear_connect_device_disconnect">ချိတ်ဆက်မှု ဖြုတ်ထား</string>
    <string name="IDS_service_area_notice_title">မှတ်ချက်</string>
    <string name="number_mark_crank">လိမ်လည်မှု</string>
    <string name="number_mark_express">ပို့ဆောင်ရေး ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="number_mark_fraud">အန္တရာယ်ဖြစ်နိုင်ခြေ မြင့်</string>
    <string name="number_mark_house_agent">အိမ်ခြံမြေ အကျိုးဆောင်</string>
    <string name="number_mark_promote_sales">ကြော်ငြာ</string>
    <string name="number_mark_taxi">တက္ကစီ</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_start_exercise">လေ့ကျင့်ခန်း လုပ်ရန်</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_my_device">စက်များ</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_recommended_mall">ဝယ်ယူရန်</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_my_points">K-point များ</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_disable">ပြန်လည် လမ်းညွှန်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_permission_description_camera">စက်များကို ပေါင်းထည့်ရန်နှင့် အဖွဲ့များတွင် ပါဝင်ရန်အတွက် QR ကုဒ်များကို စကန်ဖတ်ရန်နှင့် ပရိုဖိုင်းပုံများ ထုတ်ရန်နှင့် အစားအစာများ မှတ်တမ်းတင်ရန်အတွက် ဓာတ်ပုံများ ရိုက်ရန်၊ AI ခုန်ကြိုး၊ အမည်ရင်း မှန်ကန်ကြောင်း အတည်ပြုမှုကို ပံ့ပိုးရန်နှင့် နောက်ထပ်လုပ်ဆောင်ချက်များကို ပံ့ပိုးရန် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_storage">ဂေါက်ကွင်း မြေပုံများကို ဝေမျှခြင်း၊ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ခြင်း၊ ဓာတ်ပုံများ ရိုက်ကူးခြင်း၊ နာရီ မျက်နှာပြင်များ ပေါင်းထည့်ခြင်း၊ စခရင်ရှော့(တ်)များ သိမ်းခြင်း၊ အသံတိုးမြှင့်မှုအတွက် အသံဖိုင်များကို ယာယီသိမ်းခြင်း၊ ပရိုဖိုင်းပုံများ ပြောင်းခြင်း၊ လမ်းကြောင်းများ ထည့်သွင်းခြင်းနှင့် နောက်ထပ်အရာများအတွက် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_location">အပြင်ထွက် လေ့ကျင့်ခန်းများကို လမ်းကြောင်းလိုက် စောင့်ကြည့်ရန်၊ ဂေါက်ကွင်း မြေပုံများနှင့် Health အဖွဲ့မန်ဘာများ၏ တည်နေရာများကို ကြည့်ရန်၊ စက်များကို ဘလူးတုသ်မှတစ်ဆင့် ချိတ်ဆက်ရန်၊ သင့်ဝတ်ဆင်စက်တွင် မိုးလေဝသ ရီပို့(တ်)များ ရယူရန်၊ လေ့ကျင့်ခန်း အကြံပြုချက်များကို ပေးနိုင်ရန်အတွက် မိုးလေဝသ အချက်အလက်ကို ရယူရန်၊ အနီးရှိ မာရသွန် ပွဲစဉ်များကို အကြံပြုရန်နှင့် နောက်ထပ်အရာများအတွက် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_microphone">အိပ်စက်မှု၊ ဓာတ်စာ မှတ်တမ်း ထည့်သွင်းမှုများနှင့် အစားအစာ အမည်များကို မှတ်တမ်းတင်ရန်အပြင် အသံတိုးမြှင့်လုပ်ဆောင်မှု သုံး၍ ဆူညံသံကို ရှာဖွေရန်နှင့် အသံ ထည့်သွင်းမှုဖြင့် နောက်ထပ်အရာများအတွက် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_phone_state">အဝင်ခေါ်ဆိုမှု အသိပေးချက်များ၊ လေ့ကျင့်ခန်းများ/အော်ဒီယို တုံ့ပြန်အသိပေးချက်များကို ခေတ္တရပ်ခြင်း၊ ကတ် သက်ဝင်လုပ်ဆောင်မှုများနှင့် အခြားအရာများကဲ့သို့ ခေါ်ဆိုမှုဆိုင်ရာ ဝန်ဆောင်မှုများကို ပံ့ပိုးရန် ခေါ်ဆိုမှု အခြေအနေနှင့် မိုဘိုင်း ကွန်ရက် အချက်အလက်များကို ဖတ်ရှုပါ။</string>
    <string name="IDS_permission_description_phone">ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာများအတွက် ခေါ်ဆိုမှုများ ငြင်းပယ်ရန်နှင့် အခြားအရာများ ပြုလုပ်ရန် ၎င်းကို အသုံးပြုပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_contacts">အဆက်အသွယ်များကို ချိန်ကိုက်ရန်အပြင် ဝတ်ဆင်စက်အတွက် အရေးပေါ် အဆက်အသွယ်များကို သတ်မှတ်ရန် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_call_log">ချိတ်ဆက်ထားသော စက်များသို့ လွဲသွားသော ဖုန်း အသိပေးချက်များ ပေးပို့ရန် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_hw_show_notifications_to_sport">သင့်လေ့ကျင့်ခန်းမှတ်တမ်းများကို ချိန်ကိုက်ထားပြီး ဖြစ်ပါသည်။ ယခုပင် လေ့လာကြည့်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_notifications_ecg_details">ECG မှတ်တမ်းအသစ် Health အက်ပ်တွင် ၎င်းကို ချက်ခ်အောက်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_quick_app_ecg">ECG</string>
    <string name="IDS_permission_description_sms">အဝင်ကောလ်များကို ငြင်းပယ်လိုက်ချိန်နှင့် အခြားအခြေအနေများတွင် ၎င်းသည် စက်အား SMS မက်ဆေ့ခ်ျများ ပေးပို့ခွင့်ပြုပါသည်။ ၎င်းသည် အပိုကြေးများ ကျသင့်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_device_unbind_fail_from_system_list">ဤတွင် စက်ကို ချိတ်ဆက်ထားမှုမှ ဖြုတ်၍ မရနိုင်ပါ။ ဘလူးတုသ် ဆက်တင်တွင် ချိတ်ဆက်ထားမှုမှ ဖြုတ်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_permission_description_we">ထုတ်လွှင့်မှုများကို စက်ထံ ပေးပို့ရန် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_label_we">ထုတ်လွှင့်မှုများ လက်ခံရယူရန်</string>
    <string name="IDS_permission_description_calendar">လေ့ကျင့်ခန်းများ၊ ကျန်းမာရေး စစ်ဆေးမှုများနှင့် နောက်ထပ်အရာများကဲ့သို့ ဖြစ်ရပ်များအတွက် ပြက္ခဒိန် သတိပေးမှုများကို ပံ့ပိုးပေးရန် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_des_recognition">ခြေလှမ်း အရေအတွက်ကို တွက်ချက်ရန် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_quick_app_ecg_analysis">ECG</string>
    <string name="IDS_notifications_ecg_record">ECG မှတ်တမ်း အသစ်။ Health အက်ပ်တွင် ၎င်းကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_wifi_go_permission_tip">သင့်ဝတ်ဆင်စက်သို့ ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းရန် ဘလူးတုသ်ကို သုံးနေပါသည်။ လုပ်ငန်းစဉ်ကို အရှိန်မြှင့်တင်ရန် Wi-Fi ကို သုံးနိုင်ပါသည်။ Wi-Fi အရှိန်မြှင့်တင်မှုသည် တည်နေရာ ခွင့်ပြုချက် လိုအပ်ပါသည်။ ၎င်းကို ဆက်တင်တွင် သွား၍ ခွင့်ပြုပါ &gt;</string>
    <string name="IDS_wlan_go_permission_tip">Huawei Health က WLAN မှတစ်ဆင့် ဖိုင်လွှဲပြောင်းမှုကို ပံ့ပိုးပေးသည်။ ယင်းက တည်နေရာ ခွင့်ပြုချက် လိုအပ်ပါသည်။ ဆက်တင်တွင် ၎င်းကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="IDS_notify_cancel">မလုပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_notify_agree">လုပ်မည်</string>
    <string name="IDS_notify_retry">ထပ်ကြိုးစားရန်</string>
    <string name="IDS_notify_done">လုပ်ပြီး</string>
    <string name="IDS_notify_file_content_title">ဝတ်ဆင်စက် အရင်းအမြစ် အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="IDS_notify_file_content">%1$s (%2$s) အသစ်ကို သင့်စက်တွင် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီး အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် လိုအပ်ပါသည်။ မည်သို့ပင်ဖြစ်စေ ဆက်လုပ်မည်လား။</string>
    <string name="IDS_notify_file_download_tips">ဝတ်ဆင်စက် အရင်းအမြစ် ပက်ကေ့ခ်ျကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေဆဲ…</string>
    <string name="IDS_notify_file_download_error_tips">ဝတ်ဆင်စက် အရင်းအမြစ် ပက်ကေ့ခ်ျ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ဆောင်မှု မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_notify_file_transport_done">ဝတ်ဆင်စက် အရင်းအမြစ် ပက်ကေ့ခ်ျ အပ်ဒိတ်လုပ်ဆောင်မှု ပြီးစီးပါပြီ</string>
    <string name="IDS_notify_sport_laguage_file">လေ့ကျင့်ခန်း ဘာသာစကား ပက်ကေ့ခ်ျ</string>
    <string name="IDS_notify_default_file">အရင်းအမြစ် ပက်ကေ့ခ်ျ</string>
    <string name="IDS_blood_pressure_sync_notify">သင့်တွင် သွေးပေါင်ချိန် မှတ်တမ်းအသစ် ရှိပါသည်။ အသေးစိတ်ကြည့်ရန် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_premature_beat_suspect">နှလုံးခုန်မမှန်ခြင်းကို ရှာဖွေ တွေ့ရှိထားသည်၊ နှလုံးခုန်စောခြင်း သံသယရှိသည်။ နောက်ထပ်အသေးစိတ်အတွက် Health အက်ပ်သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_atrial_fibrillation_suspect">နှလုံးခုန်မမှန်ခြင်းကို ရှာဖွေ တွေ့ရှိထားသည်၊ နှလုံးခုန် မမှန်ခြင်း သံသယရှိသည်။ နောက်ထပ်အသေးစိတ်အတွက် Health အက်ပ်သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_premature_beat_risk">နှလုံးခုန်မမှန်ခြင်းကို ရှာဖွေ တွေ့ရှိထားသည်၊ နှလုံးခုန်စောခြင်း အန္တရာယ်။ နောက်ထပ်အသေးစိတ်အတွက် Health အက်ပ်သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_atrial_fibrillation_risk">နှလုံးခုန်မမှန်ခြင်းကို ရှာဖွေ တွေ့ရှိထားသည်၊ နှလုံးခုန် မမှန်ခြင်း အန္တရာယ်။ နောက်ထပ်အသေးစိတ်အတွက် Health အက်ပ်သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_show_sync_cloud_history_data">ဒေတာများအား ချိန်ကိုက်နေဆဲ…</string>
    <string name="IDS_bundle_downloaded_prompt">ဒေါင်းလုဒ် ပြီးဆုံးသွားပါပြီ။</string>
    <string name="IDS_blood_pressure_sync_title">သွေးပေါင်ချိန် ဒေတာ အသစ်</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_title">သွေးခုန်နှုန်းလှိုင်း နှလုံးခုန်မမှန် ဆန်းစစ်မှု</string>
    <string name="IDS_medical_exam_report_generated_title">Health Glance ရီပို့(တ်) ရရှိနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="IDS_medical_exam_report_generated_content">အသေးစိတ်များအတွက် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="IDS_permission_des_nearby">စက်များနှင့် ပြန်ချိတ်ရန်၊ ချိတ်ဆက်ရန်နှင့် စကန်ဖတ်ရန် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_vascular_health_sync_notify">သွေးလွှတ်ကြော တင်းမှု မှတ်တမ်းအသစ်။ ၎င်းကို Health အက်ပ်တွင် ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_notify_file_download_progress">%s ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီး</string>
    <string name="IDS_file_download_error_content">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍ မရပါ။ ထပ်ကြိုးစားရန် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_file_update_error_content">အပ်ဒိတ်လုပ်၍ မရပါ။ ထပ်ကြိုးစားရန် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_file_transport_progress">%s အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီး</string>
    <string name="IDS_notification_title">ဝတ်ဆင်စက် အရင်းအမြစ် ပက်ကေ့ချ်</string>
    <string name="IDS_file_update_done">အပ်ဒိတ် ပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="IDS_file_transport_tips">ဝတ်ဆင်စက် ရင်းမြစ် အပ်ဒိတ်ကို စက်တွင် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေဆဲ…</string>
    <string name="IDS_file_transport_error_tips">ဝတ်ဆင်စက် ရင်းမြစ် ပက်ကေ့ချ်ဆိုင်ရာ အပ်ဒိတ်ကို လွှဲပြောင်း၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_show_notifications_sport_title">လေ့ကျင့်ခန်း မှတ်တမ်းများ</string>
    <string name="IDS_permission_description_phone_state_other">ဤသို့အားဖြင့် သင်သည် သင့်ဝတ်ဆင်စက်တွင် ခေါ်ဆိုမှုများ လက်ခံခြင်း၊ အဝင်ခေါ်ဆိုမှုများ ရှိနေစဉ် လေ့ကျင့်ခန်းများနှင့် အသံ တုံ့ပြန်မှုများကို ခေတ္တရပ်ထားခြင်း၊ ကတ်များ သက်ဝင်လုပ်ဆောင်ခြင်းနှင့် အခြားသော ခေါ်ဆိုမှုနှင့်ဆက်စပ်သည့် လုပ်ဆောင်ချက်များကို သုံးခြင်းတို့ ဆောင်ရွက်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_device_reconnect_remind">စက် ချိတ်ဆက်မှု ဖြုတ်ထားသည်။ ကောင်းစွာ လုပ်ဆောင်မှုရှိစေရန် Huawei Health ကို ဖွင့်ပြီး ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_keep_app_alive_notice_title">ချိတ်ဆက်မှု မပြတ်သွားအောင် လက်ပတ်နာရီကို ကာကွယ်ပါ</string>
    <string name="IDS_keep_app_alive_notice_message">သင့်ဖုန်းရှိ Health အက်ပ်ကို ဖွင့်ပြီး စက်များ သို့ သွား၍ စက်၏ ကတ်ကို ရွေးပါ၊ ထို့နောက် သတ်မှတ်ချိန်ညှိမှု ပြီးစီးရန် လက်ပတ်နာရီ ချိတ်ဆက်မှု ကာကွယ်ရေး သို့ သွားပါ။ ၎င်းက WeChat ၊ SMS ၊ အဝင်ခေါ်ဆိုမှု၊ ပွဲစဉ်ဖြစ်ရပ်နှင့် အခြားအသိပေးချက်များ ရရှိအောင် ကူညီပေးပါမည်။</string>
    <string name="IDS_wearhome_connected">ချိတ်ဆက်ပြီး</string>
    <string name="IDS_device_connecting_21">ချိတ်ဆက်နေသည်</string>
    <string name="IDS_device_wear_device_disconnect">မချိတ်ဆက်ထားပါ</string>
    <string name="IDS_not_support_this_feature">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပံ့ပိုးပေးထားခြင်း မရှိသေးပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_urgent_low_blood_sugar_reminder">ဂလူးကို့စ် အလွန်အမင်းနည်း</string>
    <string name="IDS_maca_impend_hypoglycemia">ဂလူးကို့စ်နည်းခြင်း သတိပေးချက်</string>
    <string name="IDS_maca_hypoglycemia">သွေးတွင်းဂလူးကို့စ် ကျ</string>
    <string name="IDS_maca_high_blood_sugar">သွေးတွင်းဂလူးကို့စ် တက်</string>
    <string name="IDS_maca_disconnected">စက် ချိတ်ဆက်မှု ချို့ယွင်းချက်</string>
    <string name="IDS_maca_disconnected_info">စက်ကို သင့်ဖုန်းနှင့် %d မီတာအတွင်း သေချာစွာ ထားပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_rapid_increase_blood_sugar">သွေးတွင်းဂလူးကို့စ် အလျင်အမြန် မြင့်တက်နေသည်</string>
    <string name="IDS_maca_rapid_decrease_blood_sugar">သွေးတွင်းဂလူးကို့စ် အလျင်အမြန် ကျဆင်းနေသည်</string>
    <string name="IDS_maca_wear_error">အာရုံခံ စနစ် တွဲချိတ်မှု မမှန်ကန်ပါ</string>
    <string name="IDS_maca_temperature_high">စက် ပူလွန်းနေသည်</string>
    <string name="IDS_maca_temperature_low">စက် အေးလွန်းနေသည်</string>
    <string name="IDS_maca_temp_device_error">စက်ကို ယာယီ မရရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="IDS_maca_change_device">စက်ပြောင်းရန်</string>
    <string name="IDS_maca_wear_confirm">အာရုံခံ စနစ် တွဲချိတ်မှုကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="IDS_maca_device_fall">၎င်းသည် ချောင်နေခြင်း ရှိမရှိ စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_device_fall_1">၎င်းကို မှန်ကန်စွာ တွဲချိတ်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="IDS_maca_temperature_device">စက်အပူချိန် ပုံမှန်ပြန်ဖြစ်သည်အထိ စောင့်ဆိုင်းပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_no_blood_sugar_data">သွေးတွင်းဂလူးကို့စ် ဒေတာကို မရနိုင်သေးပါ။ နောက်မှ ထပ်စစ်ဆေးကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_no_blood_sugar_data_1">စက်ချို့ယွင်းချက်ကြောင့် သွေးတွင်းဂလူးကို့စ် ဒေတာကို မရနိုင်ပါ။ အစားထိုးလဲလှယ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_device_died">ဤစက်သည် ၎င်း၏ သက်တမ်းကုန်ဆုံးချိန်သို့ ရောက်ရှိပါပြီ။ အသစ်တစ်ခုနှင့် အစားထိုးပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_content_5">သွေးတွင်းဂလူးကို့စ် လျင်မြန်စွာတက်လာပါက ချက်ချင်း သတိပြုဆောင်ရွက်ရန် လိုအပ်သည်။ ၎င်းကို မျက်ခြည်မပြတ်စောင့်ကြည့်ပြီးနောက် နောက်မှ အခြားစမ်းသပ်ချက်ဖြင့် အတည်ပြုပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_content_6">သွေးတွင်းဂလူးကို့စ် လျင်မြန်စွာကျလာပါက ချက်ချင်း သတိပြုဆောင်ရွက်ရန် လိုအပ်သည်။ ၎င်းကို မျက်ခြည်မပြတ်စောင့်ကြည့်ပြီးနောက် နောက်မှ အခြားစမ်းသပ်ချက်ဖြင့် အတည်ပြုပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_content_1_mmol">သင်၏ သွေးတွင်းဂလူးကို့စ်ပမာဏသည် စိုးရိမ်ဖွယ် သတ်မှတ်တန်ဖိုး %1$s mmol/L အောက် ရောက်နေသည်။ သင်၏ ဂလူးကို့စ်ပမာဏကို အနီးကပ်စောင့်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_content_1_mg">သင်၏ သွေးတွင်းဂလူးကို့စ်ပမာဏသည် စိုးရိမ်ဖွယ် သတ်မှတ်တန်ဖိုး %1$s mg/dL အောက် ရောက်နေသည်။ သင်၏ ဂလူးကို့စ်ပမာဏကို အနီးကပ်စောင့်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_content_3_mmol">သင့်သွေးတွင်းဂလူးကို့စ်ပမာဏသည် အနိမ့်ဆုံး သတ်မှတ်တန်ဖိုး %1$s mmol/L အောက် ရောက်နေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_maca_content_3_mg">သင့်သွေးတွင်းဂလူးကို့စ်ပမာဏသည် အနိမ့်ဆုံး သတ်မှတ်တန်ဖိုး %1$s mg/dL အောက် ရောက်နေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_maca_content_4_mmol">သင့်သွေးတွင်းဂလူးကို့စ်ပမာဏသည် အမြင့်ဆုံး သတ်မှတ်တန်ဖိုး %1$s mmol/L အထက် ရောက်နေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_maca_content_4_mg">သင့်သွေးတွင်းဂလူးကို့စ်ပမာဏသည် အမြင့်ဆုံး သတ်မှတ်တန်ဖိုး %1$s mg/dL အထက် ရောက်နေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_device_full_battery_remind_title">ဘက်ထရီအပြည့်</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_title_watch">လက်ပတ်နာရီ မဝတ်ထားပါ</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_content">သင့်ရုပ်ပိုင်းဆိုင်ရာ ကျန်းမာရေးအတွက် အပြည့်စုံဆုံး မှတ်တမ်းကို ရရှိရန် သင့်စက်ကို နေ့စဉ် သေချာစွာ ဝတ်ဆင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_title_watch">လက်ပတ်နာရီကို ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_30days">ဒေတာ အပ်ဒိတ်မဖြစ်သည်မှာ %1$s ရက် ရှိပါပြီ။ သင့်ဒေတာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် Huawei Health ကို ဖွင့်ပြီး စက်ကို ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_3hours">ဒေတာ အပ်ဒိတ်မဖြစ်သည်မှာ %1$s နာရီ ရှိပါပြီ။ သင့်ဒေတာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် Huawei Health ကို ဖွင့်ပြီး စက်ကို ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_title_band">လက်ပတ်ကို ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_content_band">သင့်ခန္ဓာကိုယ်နှင့်ပတ်သက်သော ဒေတာများကို ဆက်တိုက်ရရှိရန်နှင့် သိကောင်းစရာများကို ပိုမိုတိကျစွာ ရရှိစေရန် သင့်လက်ပတ်ကို ပုံမှန်ဝတ်ဆင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_title_band">လက်ပတ် မဝတ်ထားပါ</string>
    <string name="IDS_device_low_battery_remind_content">%1$s ဘက်ထရီသည် %2$s အောက် ဖြစ်သည်။ အားသွင်းပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_device_full_battery_remind_content">%1$s သည် အားအပြည့်ရှိပါသည်။</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_1day">ဒေတာ အပ်ဒိတ်မဖြစ်သည်မှာ %1$s ရက် ရှိပါပြီ။ သင့်ဒေတာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် Huawei Health ကို ဖွင့်ပြီး စက်ကို ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_full_battery_remind_content_new">%1$s ကို အားအပြည့် သွင်းထားသည်။</string>
    <string name="IDS_device_low_battery_remind_title">ဘက်ထရီ အားနည်းနေပါသည်</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_content_watch">သင့်ခန္ဓာကိုယ်နှင့်ပတ်သက်သော ဒေတာများကို ဆက်တိုက်ရရှိရန်နှင့် သိကောင်းစရာများကို ပိုမိုတိကျစွာ ရရှိစေရန် သင့်လက်ပတ်နာရီကို ပုံမှန်ဝတ်ဆင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_7days">ဒေတာ အပ်ဒိတ်မဖြစ်သည်မှာ %1$s ရက် ရှိပါပြီ။ သင့်ဒေတာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် Huawei Health ကို ဖွင့်ပြီး စက်ကို ပြန်ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_low_battery_remind_content_new">%1$s ဘက်ထရီသည် %2$s အောက် ဖြစ်သည်။ အားသွင်းပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_permission_description_location_cn">အပြင်ထွက် လေ့ကျင့်ခန်းများကို လမ်းကြောင်းလိုက် စောင့်ကြည့်ရန်၊ ဂေါက်ကွင်း မြေပုံများနှင့် Health အဖွဲ့မန်ဘာများ၏ တည်နေရာများကို ကြည့်ရန်၊ စက်များကို ဘလူးတုသ်မှတစ်ဆင့် ချိတ်ဆက်ရန်၊ E-Warranty ကတ်များကို ထုတ်ပေးရန်၊ စက် သက်ဝင်လုပ်ဆောင်မှုများကို မှတ်တမ်းတင်ရန်၊ သင့်ဝတ်ဆင်စက်တွင် မိုးလေဝသ ရီပို့(တ်)များ ရယူရန်၊ လေ့ကျင့်ခန်း အကြံပြုချက်များကို ပေးနိုင်ရန်အတွက် မိုးလေဝသ အချက်အလက်ကို ရယူရန်၊ အနီးရှိ မာရသွန် ပွဲစဉ်များကို အကြံပြုရန်နှင့် နောက်ထပ်အရာများအတွက် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_show_sport_kcal_string">%s kcal</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_show_goal_completed_string">ယနေ့အတွက် သင့်ခြေလှမ်းရည်မှန်းချက် ပြည့်ခဲ့သည်</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_step_unit">ခြေလှမ်းများ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_kalo_unit">ကီလိုကယ်လိုရီ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_goal_prefix">ပြီးစီးပြီး</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_kalo_prefix">ကယ်လိုရီ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_app_name">Health</string>
    <string name="IDS_plugindameon_server_token_invalid_relogin_title">အကောင့် ဝင်ရောက်မှု သက်တမ်းကုန်သွားပါပြီ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_server_token_invalid_relogin_content">Health တွင် သင့် HUAWEI ID ဖြင့် စနစ်အတွင်း ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_goal_finish">ရည်မှန်းချက် ပြည့်သွားပါပြီ။</string>
    <string name="IDS_step_remind_open_permission">လုပ်ဆောင်ချက်အားလုံးကို ဝင်ရောက်သုံးစွဲရန်အတွက် စနစ်အပ်ဒိတ်များအရ Health အက်ပ်တွင် ခွင့်ပြုချက်များကို ထပ်မံခွင့်ပြုပေးရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_single_run">အပြေး</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_single_walk">လမ်းလျှောက်</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_strength_training">ခံနိုင်အား လေ့ကျင့်မှု</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_exercise_time">ကြာချိန်</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_average_pace">ပျမ်းမျှ အရှိန်</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_difficulty">အခက်အခဲ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_number_times">ဆက်ရှင်</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_time_spent">ကြာချိန်</string>
    <string name="IDS_plugindameon_remind_stand">ယနေ့ သင့်စုစုပေါင်း မတ်တတ်ရပ်ချိန်သည် အနည်းငယ် နည်းပါသည်။ အသေးစိတ် ကြည့်ရန် &gt;&gt;</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_show_notification_info">%1$s\t\t\t\t%2$s</string>
    <string name="IDS_plugindameon_step_ratio">ယနေ့ %s ပြီးမြောက်သွားပါပြီ</string>
    <string name="IDS_step_open_permission_harmony">Health အက်ပ်သည် ကိုယ်လက်လှုပ်ရှားမှု ခွင့်ပြုချက် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="accessibility_stand_detail_view">မတ်တတ်ရပ်ချိန် အသေးစိတ် ကြည့်ရန်</string>
    <string name="accessibility_start_walk">လမ်းလျှောက်မှု စတင်ရန်</string>
    <string name="accessibility_stand_detail_view_wc">ဘီးလှိမ့်ချိန် အသေးစိတ်ကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="IDS_plugindameon_remind_stand_wc">ယနေ့ သင့်ဘီးလှိမ့်ချိန် စုစုပေါင်းသည် အနည်းငယ် နည်းနေပါသည်။ အသေးစိတ် ကြည့်ရန် &gt;&gt;</string>
    <string name="IDS_plugindameon_xiaomi_step_update">%s တွင် အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="IDS_plugindameon_xiaomi_step_authorize_hint">ခြေလှမ်း အရေအတွက် ပြသမှုကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_step_stat">ခြေလှမ်း အရေအတွက်</string>
    <string name="IDS_plugindaemon_xiaomi_step_widget_desc">လက်ရှိနှင့် မကြာသေးမီက ခြေလှမ်း အရေအတွက် ဒေတာကို အမြန်ကြည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="IDS_plugindameon_xiaomi_step_start">စတင်ရန်</string>
</resources>
