<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="IDS_hw_app_name">Health</string>
    <string name="IDS_app_name_health">Huawei Health</string>
    <string name="IDS_hw_maca_health_wear_connect_device_disconnect">ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္လုိက္သည္</string>
    <string name="IDS_service_area_notice_title">မွတ္ခ်က္</string>
    <string name="number_mark_crank">မလိုလားအပ္ေသာ</string>
    <string name="number_mark_express">ျဖန္႔ေဝေရး ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="number_mark_fraud">အႏၲရာယ္ျဖစ္ႏိုင္ေျခ ျမင့္</string>
    <string name="number_mark_house_agent">အိမ္ျခံေျမ အက်ဳိးေဆာင္</string>
    <string name="number_mark_promote_sales">ေၾကာ္ျငာခ်က္</string>
    <string name="number_mark_taxi">တကၠစီ</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_start_exercise">ေလ့က်င့္ခန္း စတင္ရန္</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_my_device">စက္မ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_recommended_mall">ဝယ္ယူရန္</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_my_points">K-point မ်ား</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_disable">ျပန္လည္ လမ္းညႊန္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_permission_description_camera">စက္မ်ားကို ေပါင္းထည့္ရန္ႏွင့္ အဖြဲ႔မ်ားတြင္ ပါဝင္ရန္အတြက္ QR ကုဒ္မ်ားကို စကန္ဖတ္ရန္ႏွင့္ ပ႐ိုဖိုင္းပံုမ်ား ထုတ္ရန္ႏွင့္ အစားအစာမ်ား မွတ္တမ္းတင္ရန္အတြက္ ဓာတ္ပုံမ်ား ႐ိုက္ရန္၊ AI ခုန္ႀကိဳး၊ အမည္ရင္း မွန္ကန္ေၾကာင္း အတည္ျပဳမႈကို ပံ့ပိုးရန္ႏွင့္ ေနာက္ထပ္လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ပံ့ပိုးရန္ ဤသည္ကို သံုးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_permission_description_storage">ေဂါက္ကြင္း ေျမပံုမ်ားကို ေဝမွ်ျခင္း၊ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ျခင္း၊ ဓာတ္ပံုမ်ား ႐ိုက္ကူးျခင္း၊ နာရီ မ်က္ႏွာျပင္မ်ား ေပါင္းထည့္ျခင္း၊ စခရင္ေရွာ့(တ္)မ်ား သိမ္းျခင္း၊ အသံတိုးျမွင့္မႈအတြက္ အသံဖိုင္မ်ားကို ယာယီသိမ္းျခင္း၊ ပ႐ိုဖိုင္းပံုမ်ား ေျပာင္းျခင္း၊ လမ္းေၾကာင္းမ်ား ထည့္သြင္းျခင္းႏွင့္ ေနာက္ထပ္အရာမ်ားအတြက္ ဤသည္ကို သံုးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_permission_description_location">အျပင္ထြက္ ေလ့က်င့္ခန္းမ်ားကို လမ္းေၾကာင္းလိုက္ ေစာင့္ၾကည့္ရန္၊ ေဂါက္ကြင္း ေျမပံုမ်ားႏွင့္ Health အဖြဲ႕မန္ဘာမ်ား၏ တည္ေနရာမ်ားကို ၾကည့္ရန္၊ စက္မ်ားကို ဘလူးတုသ္မွတစ္ဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္၊ သင့္ဝတ္ဆင္စက္တြင္ မိုးေလဝသ ရီပို႔(တ္)မ်ား ရယူရန္၊ ေလ့က်င့္ခန္း အၾကံျပဳခ်က္မ်ားကို ေပးႏိုင္ရန္အတြက္ မိုးေလဝသ အခ်က္အလက္ကို ရယူရန္၊ အနီးရွိ မာရသြန္ ပြဲစဥ္မ်ားကို အၾကံျပဳရန္ႏွင့္ ေနာက္ထပ္အရာမ်ားအတြက္ ဤသည္ကို သံုးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_permission_description_microphone">အိပ္စက္မႈ၊ ဓာတ္စာ မွတ္တမ္း ထည့္သြင္းမႈမ်ားႏွင့္ အစားအစာ အမည္မ်ားကို မွတ္တမ္းတင္ရန္အျပင္ အသံတိုးျမွင့္လုပ္ေဆာင္မႈ သံုး၍ ဆူညံသံကို ရွာေဖြရန္ႏွင့္ အသံ ထည့္သြင္းမႈျဖင့္ ေနာက္ထပ္အရာမ်ားအတြက္ ဤသည္ကို သံုးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_permission_description_phone_state">အဝင္ေခၚဆိုမႈ အသိေပးခ်က္မ်ား၊ ေလ့က်င့္ခန္းမ်ား/ေအာ္ဒီယို တံု႔ျပန္အသိေပးခ်က္မ်ားကို ေခတၱရပ္ျခင္း၊ ကတ္ သက္ဝင္လုပ္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ားကဲ့သို႔ ေခၚဆိုမႈဆိုင္ရာ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို ပံ့ပိုးရန္ ေခၚဆိုမႈ အေျခအေနႏွင့္ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္ အခ်က္အလက္မ်ားကို ဖတ္ရႈပါ။</string>
    <string name="IDS_permission_description_phone">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားအတြက္ ေခၚဆိုမႈမ်ား ျငင္းပယ္ရန္ႏွင့္ အျခားအရာမ်ား ျပဳလုပ္ရန္ ၎ကို အသံုးျပဳပါသည္။</string>
    <string name="IDS_permission_description_contacts">အဆက္အသြယ္မ်ားကို ခ်ိန္ကိုက္ရန္အျပင္ ဝတ္ဆင္စက္အတြက္ အေရးေပၚ အဆက္အသြယ္မ်ားကို သတ္မွတ္ရန္ ဤသည္ကို သံုးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_permission_description_call_log">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ စက္မ်ားသို႔ လြဲသြားေသာ ဖုန္း အသိေပးခ်က္မ်ား ေပးပို႔ရန္ ဤသည္ကို သံုးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_hw_show_notifications_to_sport">သင့္ေလ့က်င့္ခန္းမွတ္တမ္းမ်ားကို ခ်ိန္ကိုက္ထားျပီး ျဖစ္ပါသည္။ ယခုပင္ ေလ့လာၾကည့္လိုက္ပါ။</string>
    <string name="IDS_notifications_ecg_details">ECG မွတ္တမ္းအသစ္ Health အက္ပ္တြင္ ၎ကို ခ်က္ခ္ေအာက္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_quick_app_ecg">ECG</string>
    <string name="IDS_permission_description_sms">အဝင္ေကာလ္မ်ားကို ျငင္းပယ္လိုက္ခ်ိန္ႏွင့္ အျခားအေျခအေနမ်ားတြင္ ၎သည္ စက္အား SMS မက္ေဆ့ခ်္မ်ား ေပးပို႔ခြင့္ျပဳပါသည္။ ၎သည္ အပိုေၾကးမ်ား က်သင့္ေစႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="IDS_device_unbind_fail_from_system_list">ဤတြင္ စက္ကို ခ်ိတ္ဆက္ထားမႈမွ ျဖဳတ္၍ မရႏိုင္ပါ။ ဘလူးတုသ္ ဆက္တင္တြင္ ခ်ိတ္ဆက္ထားမႈမွ ျဖဳတ္ေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_permission_description_we">ထုတ္လႊင့္မႈမ်ားကို စက္ထံ ေပးပို႔ရန္ ဤသည္ကို သုံးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_permission_label_we">ထုတ္လႊင့္မႈမ်ား လက္ခံရယူရန္</string>
    <string name="IDS_permission_description_calendar">ေလ့က်င့္ခန္းမ်ား၊ က်န္းမာေရး စစ္ေဆးမႈမ်ားႏွင့္ ေနာက္ထပ္အရာမ်ားကဲ့သို႔ ျဖစ္ရပ္မ်ားအတြက္ ျပကၡဒိန္ သတိေပးမႈမ်ားကို ပံ့ပိုးေပးရန္ ဤသည္ကို သံုးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_permission_des_recognition">ေျခလွမ္း အေရအတြက္ကို တြက္ခ်က္ရန္ ဤသည္ကို သံုးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_quick_app_ecg_analysis">ECG</string>
    <string name="IDS_notifications_ecg_record">ECG မွတ္တမ္း အသစ္။ Health အက္ပ္တြင္ ၎ကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_wifi_go_permission_tip">သင့္ဝတ္ဆင္စက္သို႔ ဖိုင္မ်ား လႊဲေျပာင္းရန္ ဘလူးတုသ္ကို သံုးေနပါသည္။ လုပ္ငန္းစဥ္ကို အရွိန္ျမွင့္တင္ရန္ Wi-Fi ကို သံုးႏိုင္ပါသည္။ Wi-Fi အရွိန္ျမွင့္တင္မႈသည္ တည္ေနရာ ခြင့္ျပဳခ်က္ လိုအပ္ပါသည္။ ၎ကို ဆက္တင္တြင္ သြား၍ ခြင့္ျပဳပါ &gt;</string>
    <string name="IDS_wlan_go_permission_tip">Huawei Health က WLAN မွတစ္ဆင့္ ဖိုင္လႊဲေျပာင္းမႈကို ပံ့ပိုးေပးသည္။ ယင္းက တည္ေနရာ ခြင့္ျပဳခ်က္ လိုအပ္ပါသည္။ ဆက္တင္တြင္ ၎ကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="IDS_notify_cancel">မလုပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_notify_agree">လုပ္မည္</string>
    <string name="IDS_notify_retry">ထပ္ႀကိဳးစားရန္</string>
    <string name="IDS_notify_done">လုပ္ၿပီး</string>
    <string name="IDS_notify_file_content_title">ဝတ္ဆင္စက္ အရင္းအျမစ္ အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="IDS_notify_file_content">%1$s (%2$s) အသစ္ကို သင့္စက္တြင္ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ၿပီး အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ လိုအပ္ပါသည္။ မည္သို႔ပင္ျဖစ္ေစ ဆက္လုပ္မည္လား။</string>
    <string name="IDS_notify_file_download_tips">ဝတ္ဆင္စက္ အရင္းအျမစ္ ပက္ေက့ခ်္ကို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="IDS_notify_file_download_error_tips">ဝတ္ဆင္စက္ အရင္းအျမစ္ ပက္ေက့ခ်္ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ေဆာင္မႈ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_notify_file_transport_done">ဝတ္ဆင္စက္ အရင္းအျမစ္ ပက္ေက့ခ်္ အပ္ဒိတ္လုပ္ေဆာင္မႈ ၿပီးစီးပါၿပီ</string>
    <string name="IDS_notify_sport_laguage_file">ေလ့က်င့္ခန္း ဘာသာစကား ပက္ေက့ခ်္</string>
    <string name="IDS_notify_default_file">အရင္းအျမစ္ ပက္ေက့ခ်္</string>
    <string name="IDS_blood_pressure_sync_notify">သင့္တြင္ ေသြးေပါင္ခ်ိန္ မွတ္တမ္းအသစ္ ရွိပါသည္။ အေသးစိတ္ၾကည့္ရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_premature_beat_suspect">ႏွလုံးခုန္မမွန္ျခင္းကို ရွာေဖြ ေတြ႔ရွိထားသည္၊ ႏွလံုးခုန္ေစာျခင္း သံသယရွိသည္။ ေနာက္ထပ္အေသးစိတ္အတြက္ Health အက္ပ္သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_atrial_fibrillation_suspect">ႏွလုံးခုန္မမွန္ျခင္းကို ရွာေဖြ ေတြ႔ရွိထားသည္၊ ႏွလုံးခုန္ မမွန္ျခင္း သံသယရွိသည္။ ေနာက္ထပ္အေသးစိတ္အတြက္ Health အက္ပ္သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_premature_beat_risk">ႏွလုံးခုန္မမွန္ျခင္းကို ရွာေဖြ ေတြ႔ရွိထားသည္၊ ႏွလံုးခုန္ေစာျခင္း အႏၱရာယ္။ ေနာက္ထပ္အေသးစိတ္အတြက္ Health အက္ပ္သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_notify_atrial_fibrillation_risk">ႏွလုံးခုန္မမွန္ျခင္းကို ရွာေဖြ ေတြ႔ရွိထားသည္၊ ႏွလုံးခုန္ မမွန္ျခင္း အႏၱရာယ္။ ေနာက္ထပ္အေသးစိတ္အတြက္ Health အက္ပ္သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_show_sync_cloud_history_data">ေဒတာမ်ားအား ခ်ိန္ကိုက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="IDS_bundle_downloaded_prompt">ေဒါင္းလုဒ္ ျပီးဆုံးသြားပါျပီ။</string>
    <string name="IDS_blood_pressure_sync_title">ေသြးေပါင္ခ်ိန္ ေဒတာ အသစ္</string>
    <string name="IDS_ppg_sync_title">ေသြးခုန္ႏႈန္းလႈိင္း ႏွလံုးခုန္မမွန္ ဆန္းစစ္မႈ</string>
    <string name="IDS_medical_exam_report_generated_title">Health Glance ရီပို႔(တ္) ရရွိႏိုင္ပါသည္</string>
    <string name="IDS_medical_exam_report_generated_content">အေသးစိတ္မ်ားအတြက္ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="IDS_permission_des_nearby">စက္မ်ားႏွင့္ ျပန္ခ်ိတ္ရန္၊ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ႏွင့္ စကန္ဖတ္ရန္ ဤသည္ကို သံုးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_vascular_health_sync_notify">ေသြးလႊတ္ေၾကာ တင္းမႈ မွတ္တမ္းအသစ္။ ၎ကို Health အက္ပ္တြင္ ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_notify_file_download_progress">%s ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ၿပီး</string>
    <string name="IDS_file_download_error_content">ေဒါင္းလုဒ္လုပ္၍ မရပါ။ ထပ္ႀကိဳးစားရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_file_update_error_content">အပ္ဒိတ္လုပ္၍ မရပါ။ ထပ္ႀကိဳးစားရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="IDS_file_transport_progress">%s အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီး</string>
    <string name="IDS_notification_title">ဝတ္ဆင္စက္ အရင္းအျမစ္ ပက္ေက့ခ်္</string>
    <string name="IDS_file_update_done">အပ္ဒိတ္ ၿပီးဆံုးပါၿပီ</string>
    <string name="IDS_file_transport_tips">ဝတ္ဆင္စက္ ရင္းျမစ္ အပ္ဒိတ္ကို စက္တြင္ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="IDS_file_transport_error_tips">ဝတ္ဆင္စက္ ရင္းျမစ္ ပက္ေက့ခ်္ဆိုင္ရာ အပ္ဒိတ္ကို လႊဲေျပာင္း၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_show_notifications_sport_title">ေလ့က်င့္ခန္း မွတ္တမ္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_permission_description_phone_state_other">ဤသို႔အားျဖင့္ သင္သည္ သင့္ဝတ္ဆင္စက္တြင္ ေခၚဆိုမႈမ်ား လက္ခံျခင္း၊ အဝင္ေခၚဆိုမႈမ်ား ရွိေနစဥ္ ေလ့က်င့္ခန္းမ်ားႏွင့္ အသံ တံု႔ျပန္မႈမ်ားကို ေခတၱရပ္ထားျခင္း၊ ကတ္မ်ား သက္ဝင္လုပ္ေဆာင္ျခင္းႏွင့္ အျခားေသာ ေခၚဆိုမႈႏွင့္ဆက္စပ္သည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို သံုးျခင္းတို႔ ေဆာင္ရြက္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="IDS_device_reconnect_remind">စက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျဖဳတ္ထားသည္။ ေကာင္းစြာ လုပ္ေဆာင္မႈရွိေစရန္ Huawei Health ကို ဖြင့္ၿပီး ျပန္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="IDS_keep_app_alive_notice_title">ခ်ိတ္ဆက္မႈ မျပတ္သြားေအာင္ လက္ပတ္နာရီကို ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="IDS_keep_app_alive_notice_message">သင့္ဖုန္းရွိ Health အက္ပ္ကို ဖြင့္ၿပီး စက္ပစၥည္းမ်ား သို႔ သြား၍ စက္၏ ကတ္ကို ေ႐ြးပါ၊ ထို႔ေနာက္ သတ္မွတ္ခ်ိန္ညႇိမႈ ၿပီးစီးရန္ လက္ပတ္နာရီ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ကာကြယ္ေရး သို႔ သြားပါ။ ၎က WeChat ၊ SMS ၊ အဝင္ေခၚဆိုမႈ၊ ပြဲစဥ္ျဖစ္ရပ္ႏွင့္ အျခားအသိေပးခ်က္မ်ား ရရွိေအာင္ ကူညီေပးပါမည္။</string>
    <string name="IDS_wearhome_connected">ခ်ိတ္ဆက္ျပီး</string>
    <string name="IDS_device_connecting_21">ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္</string>
    <string name="IDS_device_wear_device_disconnect">ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျဖဳတ္ထားျပီး</string>
    <string name="IDS_not_support_this_feature">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ပံ့ပိုးေပးထားျခင္း မရွိေသးပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_urgent_low_blood_sugar_reminder">ဂလူးကို႔စ္ အလြန္အမင္းနည္း</string>
    <string name="IDS_maca_impend_hypoglycemia">ဂလူးကို႔စ္နည္းျခင္း သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="IDS_maca_hypoglycemia">ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ က်</string>
    <string name="IDS_maca_high_blood_sugar">ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ တက္</string>
    <string name="IDS_maca_disconnected">စက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္</string>
    <string name="IDS_maca_disconnected_info">စက္ကို သင့္ဖုန္းႏွင့္ %d မီတာအတြင္း ေသခ်ာစြာ ထားပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_rapid_increase_blood_sugar">ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ အလ်င္အျမန္ ျမင့္တက္ေနသည္</string>
    <string name="IDS_maca_rapid_decrease_blood_sugar">ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ အလ်င္အျမန္ က်ဆင္းေနသည္</string>
    <string name="IDS_maca_wear_error">အာရုံခံ စနစ္ တြဲခ်ိတ္မႈ မမွန္ကန္ပါ</string>
    <string name="IDS_maca_temperature_high">စက္ ပူလြန္းေနသည္</string>
    <string name="IDS_maca_temperature_low">စက္ ေအးလြန္းေနသည္</string>
    <string name="IDS_maca_temp_device_error">စက္ကို ယာယီ မရရွိႏိုင္ပါ</string>
    <string name="IDS_maca_change_device">စက္ေျပာင္းရန္</string>
    <string name="IDS_maca_wear_confirm">အာရုံခံ စနစ္ တြဲခ်ိတ္မႈကို စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="IDS_maca_device_fall">၎သည္ ေခ်ာင္ေနျခင္း ရွိမရွိ စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_device_fall_1">၎ကို မွန္ကန္စြာ တြဲခ်ိတ္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="IDS_maca_temperature_device">စက္အပူခ်ိန္ ပံုမွန္ျပန္ျဖစ္သည္အထိ ေစာင့္ဆိုင္းပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_no_blood_sugar_data">ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ ေဒတာကို မရႏိုင္ေသးပါ။ ေနာက္မွ ထပ္စစ္ေဆးၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_no_blood_sugar_data_1">စက္ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ေၾကာင့္ ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ ေဒတာကို မရႏိုင္ပါ။ အစားထိုးလဲလွယ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_device_died">ဤစက္သည္ ၎၏ သက္တမ္းကုန္ဆံုးခ်ိန္သို႔ ေရာက္ရွိပါၿပီ။ အသစ္တစ္ခုႏွင့္ အစားထိုးေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_content_5">ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ လ်င္ျမန္စြာတက္လာပါက ခ်က္ခ်င္း သတိျပဳေဆာင္႐ြက္ရန္ လိုအပ္သည္။ ၎ကို မ်က္ျခည္မျပတ္ေစာင့္ၾကည့္ၿပီးေနာက္ ေနာက္မွ အျခားစမ္းသပ္ခ်က္ျဖင့္ အတည္ျပဳပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_content_6">ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ လ်င္ျမန္စြာက်လာပါက ခ်က္ခ်င္း သတိျပဳေဆာင္႐ြက္ရန္ လိုအပ္သည္။ ၎ကို မ်က္ျခည္မျပတ္ေစာင့္ၾကည့္ၿပီးေနာက္ ေနာက္မွ အျခားစမ္းသပ္ခ်က္ျဖင့္ အတည္ျပဳပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_content_1_mmol">သင္၏ ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ပမာဏသည္ စိုးရိမ္ဖြယ္ သတ္မွတ္တန္ဖိုး %1$s mmol/L ေအာက္ ေရာက္ေနသည္။ သင္၏ ဂလူးကို႔စ္ပမာဏကို အနီးကပ္ေစာင့္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_content_1_mg">သင္၏ ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ပမာဏသည္ စိုးရိမ္ဖြယ္ သတ္မွတ္တန္ဖိုး %1$s mg/dL ေအာက္ ေရာက္ေနသည္။ သင္၏ ဂလူးကို႔စ္ပမာဏကို အနီးကပ္ေစာင့္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="IDS_maca_content_3_mmol">သင့္ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ပမာဏသည္ အနိမ့္ဆုံး သတ္မွတ္တန္ဖိုး %1$s mmol/L ေအာက္ ေရာက္ေနပါသည္။</string>
    <string name="IDS_maca_content_3_mg">သင့္ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ပမာဏသည္ အနိမ့္ဆုံး သတ္မွတ္တန္ဖိုး %1$s mg/dL ေအာက္ ေရာက္ေနပါသည္။</string>
    <string name="IDS_maca_content_4_mmol">သင့္ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ပမာဏသည္ အျမင့္ဆုံး သတ္မွတ္တန္ဖိုး %1$s mmol/L အထက္ ေရာက္ေနပါသည္။</string>
    <string name="IDS_maca_content_4_mg">သင့္ေသြးတြင္းဂလူးကို႔စ္ပမာဏသည္ အျမင့္ဆုံး သတ္မွတ္တန္ဖိုး %1$s mg/dL အထက္ ေရာက္ေနပါသည္။</string>
    <string name="IDS_device_full_battery_remind_title">ဘက္ထရီအျပည့္</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_title_watch">လက္ပတ္နာရီ မဝတ္ထားပါ</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_content">သင့္႐ုပ္ပိုင္းဆိုင္ရာ က်န္းမာေရးအတြက္ အျပည့္စံုဆံုး မွတ္တမ္းကို ရရွိရန္ သင့္စက္ကို ေန႔စဥ္ ေသခ်ာစြာ ဝတ္ဆင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_title_watch">လက္ပတ္နာရီကို ျပန္ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_30days">ေဒတာ အပ္ဒိတ္မျဖစ္သည္မွာ %1$s ရက္ ရွိပါၿပီ။ သင့္ေဒတာကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ Huawei Health ကို ဖြင့္ၿပီး စက္ကို ျပန္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_3hours">ေဒတာ အပ္ဒိတ္မျဖစ္သည္မွာ %1$s နာရီ ရွိပါၿပီ။ သင့္ေဒတာကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ Huawei Health ကို ဖြင့္ၿပီး စက္ကို ျပန္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_title_band">လက္ပတ္ကို ျပန္ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_content_band">သင့္ခႏၶာကိုယ္ႏွင့္ပတ္သက္ေသာ ေဒတာမ်ားကို ဆက္တိုက္ရရွိရန္ႏွင့္ သိေကာင္းစရာမ်ားကို ပိုမိုတိက်စြာ ရရွိေစရန္ သင့္လက္ပတ္ကို ပံုမွန္ဝတ္ဆင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_title_band">လက္ပတ္ မဝတ္ထားပါ</string>
    <string name="IDS_device_low_battery_remind_content">%1$s ဘက္ထရီသည္ %2$s ေအာက္ ျဖစ္သည္။ အားသြင္းေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_device_full_battery_remind_content">%1$s သည္ အားအျပည့္ရွိပါသည္။</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_1day">ေဒတာ အပ္ဒိတ္မျဖစ္သည္မွာ %1$s ရက္ ရွိပါၿပီ။ သင့္ေဒတာကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ Huawei Health ကို ဖြင့္ၿပီး စက္ကို ျပန္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_full_battery_remind_content_new">%1$s ကို အားအျပည့္ သြင္းထားသည္။</string>
    <string name="IDS_device_low_battery_remind_title">ဘက္ထရီ အားနည္းေနပါသည္</string>
    <string name="IDS_device_remove_remind_content_watch">သင့္ခႏၶာကိုယ္ႏွင့္ပတ္သက္ေသာ ေဒတာမ်ားကို ဆက္တိုက္ရရွိရန္ႏွင့္ သိေကာင္းစရာမ်ားကို ပိုမိုတိက်စြာ ရရွိေစရန္ သင့္လက္ပတ္နာရီကို ပံုမွန္ဝတ္ဆင္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_sync_remind_content_7days">ေဒတာ အပ္ဒိတ္မျဖစ္သည္မွာ %1$s ရက္ ရွိပါၿပီ။ သင့္ေဒတာကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ Huawei Health ကို ဖြင့္ၿပီး စက္ကို ျပန္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="IDS_device_low_battery_remind_content_new">%1$s ဘက္ထရီသည္ %2$s ေအာက္ ျဖစ္သည္။ အားသြင္းေပးပါ။</string>
    <string name="IDS_permission_description_location_cn">အျပင္ထြက္ ေလ့က်င့္ခန္းမ်ားကို လမ္းေၾကာင္းလိုက္ ေစာင့္ၾကည့္ရန္၊ ေဂါက္ကြင္း ေျမပံုမ်ားႏွင့္ Health အဖြဲ႕မန္ဘာမ်ား၏ တည္ေနရာမ်ားကို ၾကည့္ရန္၊ စက္မ်ားကို ဘလူးတုသ္မွတစ္ဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္၊ E-Warranty ကတ္မ်ားကို ထုတ္ေပးရန္၊ စက္ သက္ဝင္လုပ္ေဆာင္မႈမ်ားကို မွတ္တမ္းတင္ရန္၊ သင့္ဝတ္ဆင္စက္တြင္ မိုးေလဝသ ရီပို႔(တ္)မ်ား ရယူရန္၊ ေလ့က်င့္ခန္း အၾကံျပဳခ်က္မ်ားကို ေပးႏိုင္ရန္အတြက္ မိုးေလဝသ အခ်က္အလက္ကို ရယူရန္၊ အနီးရွိ မာရသြန္ ပြဲစဥ္မ်ားကို အၾကံျပဳရန္ႏွင့္ ေနာက္ထပ္အရာမ်ားအတြက္ ဤသည္ကို သံုးပါသည္။</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_show_sport_kcal_string">%s kcal</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_show_goal_completed_string">ယေန႔အတြက္ သင့္ေျခလွမ္းရည္မွန္းခ်က္ ျပည့္ခဲ့သည္</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_step_unit">ေျခလွမ္းမ်ား</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_kalo_unit">ကီလိုကယ္လိုရီ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_goal_prefix">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_phonecounter_widget_kalo_prefix">ကယ္လုိရီ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_app_name">Health</string>
    <string name="IDS_plugindameon_server_token_invalid_relogin_title">အေကာင့္ ဝင္ေရာက္မႈ သက္တမ္းကုန္သြားပါျပီ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_server_token_invalid_relogin_content">Health တြင္ သင့္ HUAWEI ID ျဖင့္ စနစ္အတြင္း ဝင္ေရာက္ပါ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_goal_finish">ရည္မွန္းခ်က္ ျပည့္သြားပါျပီ။</string>
    <string name="IDS_step_remind_open_permission">လုပ္ေဆာင္ခ်က္အားလုံးကို ဝင္ေရာက္သုံးစြဲရန္အတြက္ စနစ္အပ္ဒိတ္မ်ားအရ Health အက္ပ္တြင္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ထပ္မံခြင့္ျပဳေပးရန္ လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_single_run">အေျပး</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_single_walk">လမ္းေလွ်ာက္</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_strength_training">ခံႏိုင္အား ေလ့က်င့္မႈ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_exercise_time">ၾကာခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_average_pace">ပ်မ္းမွ် အရွိန္</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_difficulty">အခက္အခဲ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_number_times">ဆက္ရွင္မ်ား</string>
    <string name="IDS_plugindameon_yoyo_time_spent">ၾကာခ်ိန္</string>
    <string name="IDS_plugindameon_remind_stand">ယေန႔ သင့္စုစုေပါင္း မတ္တတ္ရပ္ခ်ိန္သည္ အနည္းငယ္ နည္းပါသည္။ အေသးစိတ္ ၾကည့္ရန္ &gt;&gt;</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_show_notification_info">%1$s\t\t\t\t%2$s</string>
    <string name="IDS_plugindameon_step_ratio">ယေန႔ %s ၿပီးေျမာက္သြားပါၿပီ</string>
    <string name="IDS_step_open_permission_harmony">Health အက္ပ္သည္ ကိုယ္လက္လႈပ္ရွားမႈ ခြင့္ျပဳခ်က္ လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="accessibility_stand_detail_view">မတ္တတ္ရပ္ခ်ိန္ အေသးစိတ္ ၾကည့္ရန္</string>
    <string name="accessibility_start_walk">လမ္းေလွ်ာက္မႈ စတင္ရန္</string>
    <string name="accessibility_stand_detail_view_wc">ဘီးလွိမ့္ခ်ိန္ အေသးစိတ္ကို ၾကည့္ရန္</string>
    <string name="IDS_plugindameon_remind_stand_wc">ယေန႔ သင့္ဘီးလွိမ့္ခ်ိန္ စုစုေပါင္းသည္ အနည္းငယ္ နည္းေနပါသည္။ အေသးစိတ္ ၾကည့္ရန္ &gt;&gt;</string>
    <string name="IDS_plugindameon_xiaomi_step_update">%s တြင္ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="IDS_plugindameon_xiaomi_step_authorize_hint">ေျခလွမ္း အေရအတြက္ ျပသမႈကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="IDS_hw_health_show_step_stat">ေျခလွမ္း အေရအတြက္</string>
    <string name="IDS_plugindaemon_xiaomi_step_widget_desc">လက္ရွိႏွင့္ မၾကာေသးမီက ေျခလွမ္း အေရအတြက္ ေဒတာကို အျမန္ၾကည့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="IDS_plugindameon_xiaomi_step_start">စတင္ရန္</string>
</resources>
