<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="IDS_hw_app_name">Health</string>
    <string name="IDS_app_name_health">Huawei Health</string>
    <string name="IDS_hw_show_healthdata_monitoring">လေ့ကျင့်ခန်း လုပ်နေစဉ်အတွင်း</string>
    <string name="IDS_blood_sugar_notification2">သင့်သွေးတွင်း သကြားဓာတ်သည် %1$s တွင် စတင်ခဲ့သည့် ကာယလေ့ကျင့်ခန်း %2$s ကြောင့် အကောင်းဆုံး အပိုင်းအခြားအတွင်း ရှိနေခဲ့ပါသည်။ အသေးစိတ်အတွက် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_plugin_fitnessadvice_plan_message">ယနေ့အတွက် မပြီးဆုံးသေးသည့် လုပ်ဆောင်ချက်များ ရှိပါသည်။</string>
    <string name="IDS_motiontrack_my_health_data">လေ့ကျင့်ခန်း မှတ်တမ်းများ</string>
    <string name="IDS_hwh_motiontrack_pool_swim">ရေကူးကန်တွင်း ရေကူးခြင်း</string>
    <string name="IDS_hwh_motiontrack_open_water">ပင်လယ်ပြင်ကျယ်တွင် ရေကူးခြင်း</string>
    <string name="IDS_motiontrack_climb_stairs_tip">လှမ်းတက်ခဲ့မှု</string>
    <string name="IDS_motiontrack_climb_hill_tip">အတက်</string>
    <string name="IDS_motiontrack_golf_tip">ဂေါ့ဖ်</string>
    <string name="IDS_hw_maca_health_wear_connect_device_disconnect">ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်လိုက်သည်</string>
    <string name="IDS_service_area_notice_title">မှတ်ချက်</string>
    <string name="number_mark_crank">မလိုလားအပ်သော</string>
    <string name="number_mark_express">ဖြန့်ဝေရေး ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="number_mark_fraud">အသုံးမဝင်သော</string>
    <string name="number_mark_house_agent">အိမ်ခြံမြေ အကျိုးဆောင်</string>
    <string name="number_mark_promote_sales">ကြော်ငြာချက်</string>
    <string name="number_mark_taxi">တက္ကစီ</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_start_exercise">လေ့ကျင့်ခန်း စတင်ရန်</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_my_device">စက်များ</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_recommended_mall">ဝယ်ယူရန်</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_my_points">K-point များ</string>
    <string name="IDS_hw_shortcuts_disable">ပြန်လည် လမ်းညွှန်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_permission_description_camera">အဖွဲ့များတွင် ပါဝင်ရန်၊ စက်များ ထည့်ရန်အပြင် ပရိုဖိုင်းပုံများ၊ ပိုစတာများအတွက် ဓာတ်ပုံများ ရိုက်ရန်နှင့် အခြားအရာများ ပြုလုပ်ရန်အတွက် QR ကုဒ်များကို စကန်ဖတ်ရာတွင် ၎င်းကို အသုံးပြုပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_storage">ရုပ်ပုံများ၊ စနစ် ဖိုင်များနှင့် အခြားအရာများကို ဖတ်ရန်၊ သိမ်းဆည်းရန်နှင့် မျှဝေရန် ၎င်းကို အသုံးပြုပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_location">သင့်လမ်းကြောင်းကို ထုတ်ပေးရန်၊ ဘလူးတုသ် ချိတ်ဆက်ရန်နှင့် တည်နေရာ-အခြေပြု ရှာဖွေမှု ရလဒ်များကို ထုတ်ပေးရန်အတွက် ၎င်းကို အသုံးပြုပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_microphone">အော်ဒီယို စက်များ ပြစ်ချက်ရှာဖွေ ဖယ်ရှားမှု၊ အိပ်စက်မှု ဒေတာ မှတ်တမ်းတင်မှုနှင့် ဒေတာ လွှဲပြောင်းမှုအတွက် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_phone_state">ချိတ်ဆက်ထားသော စက်များအတွက် ချိတ်ဆက်ခြင်း၊ eSIM ကတ် သက်ဝင်လုပ်ဆောင်ခြင်း၊ အဝင်ခေါ်ဆိုမှု အသိပေးချက်များနှင့် အခြားအရာများကို ပြုလုပ်ရန် ၎င်းကို အသုံးပြုပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_phone">ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာများအတွက် ခေါ်ဆိုမှုများ ငြင်းပယ်ရန်နှင့် အခြားအရာများ ပြုလုပ်ရန် ၎င်းကို အသုံးပြုပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_contacts">အကြိုက်ဆုံး အဆက်အသွယ်များကို သတ်မှတ်ရန် ၎င်းကို အသုံးပြုပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_description_call_log">လွဲသွားသည့်ကောလ်များကို ပြသရန်၊ အသံအတိုးအကျယ်နှင့် ကောလ်ချန်နယ်များကို ထိန်းချုပ်ရန်နှင့် အခြားအရာများ လုပ်ဆောင်ရန် ချိတ်ဆက်ထားသော စက်များအတွက် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_hw_show_notifications_to_sport">သင့်လေ့ကျင့်ခန်းမှတ်တမ်းများကို ချိန်ကိုက်ထားပြီး ဖြစ်ပါသည်။ ယခုပင် လေ့လာကြည့်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_notifications_ecg_details">ECG မှတ်တမ်းအသစ် Health အက်ပ်တွင် ၎င်းကို ချက်ခ်အောက်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_quick_app_ecg">ECG</string>
    <string name="IDS_permission_description_sms">အဝင်ကောလ်များကို ငြင်းပယ်လိုက်ချိန်နှင့် အခြားအခြေအနေများတွင် ၎င်းသည် စက်အား SMS မက်ဆေ့ခ်ျများ ပေးပို့ခွင့်ပြုပါသည်။ ၎င်းသည် အပိုကြေးများ ကျသင့်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_device_unbind_fail_from_system_list">ဤတွင် စက်ကို ချိတ်ဆက်ထားမှုမှ ဖြုတ်၍ မရနိုင်ပါ။ ဘလူးတုသ် ဆက်တင်တွင် ချိတ်ဆက်ထားမှုမှ ဖြုတ်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_permission_description_we">ထုတ်လွှင့်မှုများကို စက်ထံ ပေးပို့ရန် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_permission_label_we">ထုတ်လွှင့်မှုများ လက်ခံရယူရန်</string>
    <string name="IDS_permission_description_calendar">အချိန်မီ သတိပေးချက်များအတွက် သင့်ပြက္ခဒိန်တွင် ထရိန်နင် ပလန် သတိပေးချက်များကို ချိန်ကိုက်ရန် ဤသည်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_hw_show_sync_cloud_history_data">ဒေတာများအား ချိန်ကိုက်နေဆဲ…</string>
    <string name="IDS_bundle_downloaded_prompt">ဒေါင်းလုဒ် ပြီးဆုံးသွားပါပြီ။</string>
    <string name="IDS_wearhome_connected">ချိတ်ဆက်ပြီး</string>
    <string name="IDS_device_connecting_21">ချိတ်ဆက်နေသည်</string>
    <string name="IDS_device_wear_device_disconnect">ချိတ်ဆက်မှု ဖြုတ်ထားပြီး</string>
    <string name="IDS_band_data_sport_energy_unit">ကီလို ကယ်လိုရီ</string>
    <string name="IDS_main_watch_heart_rate_unit_string">bpm</string>
    <string name="IDS_notification_message_prompt">သင့်အတွက် မက်ဆေ့ခ်ျတစ်စောင်ရှိသည်</string>
    <string name="IDS_settings_steps">ခြေလှမ်း</string>
    <string name="IDS_short_message">မက်ဆေ့ခ်ျများ</string>
    <string name="IDS_fitness_data_list_activity_meter_unit">မီတာ</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_run">အပြေး</string>
    <string name="IDS_details_sleep_content_4">အိပ်စက်မှု သိပ္ပံကို နားလည်သဘောပေါက်ခြင်း၊ အိပ်စက်မှုအပေါ် ဆိုးရွားသော သက်ရောက်မှုရှိသည့် အကြောင်းရင်း မျိုးစုံကို ရင်ဆိုင်ခြင်း၊ အားနည်းသည့် အိပ်စက်မှု အလေ့အထများအား ရှာဖွေ ဆန်းစစ်ခြင်းနှင့် အချိန်မီ ပြင်ဆင်ချိန်ညှိမှုများ ပြုလုပ်ခြင်းသည် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်စေပါသည်။ Huawei/Honor ဝတ်ဆင်စက်များသည် သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို သိပ္ပံနည်းကျ ရယူသုံးစွဲပြီး Harvard Medical School ၏ အဓိက သင်ကြားရေး ဆေးရုံဖြစ်သည့် BIDMC ရှိ Dynamical Biomarkers (DBIOM) စင်တာမှ အသိအမှတ်ပြုထားသည့် နည်းပညာဗေဒအရ သင့်အား အကြံပြုချက်များ ပေးသွားပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="IDS_hwh_motiontrack_other">အခြား</string>
    <string name="IDS_hwh_motiontrack_indoor_cycling">အဆောက်အအုံတွင်း စက်ဘီးစီးခြင်း</string>
    <string name="contacts_str_filter_Maritime_Satellite_calls">ရေကြောင်းဂြိုဟ်တု တယ်လီဖုန်းဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_outdoor_run">အပြင်ဘက်တွင် ပြေးခြင်း</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_indoor_run">မိုးလုံလေလုံနေရာတွင် ပြေးခြင်း</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_outdoor_walk">အပြင်ဘက်တွင် လမ်းလျှောက်ခြင်း</string>
    <string name="IDS_start_track_sport_type_outdoor_ride">အပြင်ဘက်တွင် စက်ဘီးစီးခြင်း</string>
    <string name="IDS_motiontrack_cross_country_race">အပြေးလမ်းကြောင်း</string>
    <string name="IDS_device_wifi_notification_weight_isConflict">ကိုယ်အလေးချိန် ဒေတာအသစ်ကို ရရှိနိုင်ပါသည်။ စစ်ဆေးကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_motiontrack_sport_type_triathlon">ပြိုင်ပွဲ</string>
    <string name="IDS_hwh_sport_type_hiking">တောင်တက်</string>
    <string name="IDS_hwh_sport_type_indoor_walking">မိုးလုံလေလုံ လမ်းလျှောက်</string>
    <string name="IDS_hwh_sport_type_cross_trainer">Elliptical Trainer</string>
    <string name="IDS_hwh_sport_type_row_machine">Rower</string>
    <string name="IDS_aw_version2_basketball">ဘတ်စ်ကတ်ဘော</string>
    <string name="IDS_aw_version2_show_score">စုစုပေါင်း ရမှတ်</string>
    <string name="IDS_device_touch_transfer_enter_title">OneHop</string>
    <string name="IDS_hwh_family_health_zone">ကျန်းမာရေး အဖွဲ့အစည်း</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_strength_training">ပြင်းအား</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_spinning">မိုးလုံလေလုံ စက်ဘီးစီး</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_stepper">Stepper</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_stroll_machine">Air Walker</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_hiit">HIIT</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_aerobics">အေရိုးဗစ်</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_group_calisthenics">အဖွဲ့လိုက် ထရိန်နင်</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_yoga">ယောဂ</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_pilates">Pilates</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_cross_fit">Cross Fit</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_functional_training">ကိုယ်ကာယ ထရိန်နင်</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_physical_training">ကိုယ်ကာယပိုင်းဆိုင်ရာ ထရိန်နင်</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_taekwondo">တိုက်ကွမ်ဒို</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_boxing">လက်ဝှေ့</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_free_sparring">အလွတ် လက်ဝှေ့ထိုး</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_karate">ကရာတေး</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_fencing">ဓားရေးယှဉ်ပြိုင် ကစားနည်း</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_belly_dance">ဘယ်လီက</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_jazz">ဂျတ်(ဇ်)အက</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_latin">လက်တင်အက</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_ballet">ဘဲလေး</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_core_training">ကြွက်သား ထရိန်နင်</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_body_combat">ကိုယ်ကာယ ကြံ့ခိုင်ရေး</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_kendo">ကင်ဒို</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_horizontal_bar">ဆင်ဂယ်ဘား</string>
    <string name="IDS_start_fitness_type_parallel_bars">အပြိုင်ဘား</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_roller_skating">ရိုလ်လာ စကိတ်စီး</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_martial_arts">ကိုယ်ခံပညာ</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_square_dance">ပလာဇာ အက</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_tai_chi">Tai chi</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_dance">အက</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_hu_la_hoop">ခါးကွင်းလှည့်</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_frisbee">လေဝဲ ပန်းကန်ပြား</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_darts">မြားငယ်ပစ်</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_archery">လေးပစ်</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_horse_riding">မြင်းစီး</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_hunting">လေဆာတက်ဂ်</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_fly_a_kite">စွန်လွှတ်</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_tug_of_war">လွန်ဆွဲပွဲ</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_swing">မြူးမြူးကြွကြွ ဂျတ်(ဇ်)အက</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_obstacle_race">အတားအဆီးကျော် ပြေးပွဲ</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_fishing">ငါးဖမ်း</string>
    <string name="IDS_start_ball_games_type_badminton">ကြက်တောင်ရိုက်</string>
    <string name="IDS_start_ball_games_type_table_tennis">စားပွဲတင် တင်းနစ်</string>
    <string name="IDS_start_ball_games_type_tennis">တင်းနစ်</string>
    <string name="IDS_start_ball_games_type_billiards">ရေကူးကန်</string>
    <string name="IDS_start_ball_games_type_bowling">ဘိုးလင်း</string>
    <string name="IDS_start_ball_games_type_volleyball">ဘော်လီဘော</string>
    <string name="IDS_start_ball_games_type_shuttlecock">ကြက်တောင်</string>
    <string name="IDS_start_ball_games_type_baseball">ဘေ့စ်ဘော</string>
    <string name="IDS_start_ball_games_type_cricket">ခရစ်ကတ်</string>
    <string name="IDS_start_ball_games_type_hockey">ဟော်ကီ</string>
    <string name="IDS_start_aquatics_type_surfing">လှိုင်းစီး</string>
    <string name="IDS_start_aquatics_type_drifting">အပျော်ဖောင်စီးခြင်း</string>
    <string name="IDS_start_aquatics_type_rowing">လှေလှော်</string>
    <string name="IDS_start_aquatics_type_motorboat">Water Scooter</string>
    <string name="IDS_start_aquatics_type_sup">SUP</string>
    <string name="IDS_start_winter_sports_type_skating">ရေခဲစကိတ်စီး</string>
    <string name="IDS_start_winter_sports_type_ice_hockey">ရေခဲပြင် ဟော်ကီ</string>
    <string name="IDS_start_winter_sports_type_sled">Sledding</string>
    <string name="IDS_start_winter_sports_type_biathlon">Biathlon</string>
    <string name="IDS_start_x_games_type_skateboard">စကိတ်ဘုတ်စီး</string>
    <string name="IDS_start_x_games_type_rock_climbing">ကျောက်တောင်တက်</string>
    <string name="IDS_start_x_games_type_bmx">BMX</string>
    <string name="IDS_start_x_games_type_parachute">လေထီးခုန်</string>
    <string name="IDS_start_x_games_type_racing_car">ကားပြိုင်ပွဲ</string>
    <string name="IDS_start_leisure_sports_type_hip_hop">Street Dance</string>
    <string name="IDS_sport_history_run_course_name">%1$s · %2$s</string>
    <string name="IDS_hwh_motiontrack_ski">နှင်းလျှောစီးခြင်း</string>
    <string name="IDS_hwh_motiontrack_veneer_ski">စနိုးဘုတ်စီးခြင်း</string>
    <string name="IDS_hwh_motiontrack_cross_country_ski">Cross Country Skiing</string>
    <string name="IDS_hw_show_notifications_to_sleep_details_title">အိပ်စက်မှု ရီပို့(တ်)</string>
    <string name="IDS_motiontrack_golf_driving">မောင်းနှင် အပိုင်းအခြား</string>
    <string name="IDS_indoor_skipper_rope_sport_type">ခုန်ကြိုး</string>
    <string name="IDS_device_wifi_notification_weight_nickname">%1$s တွင် သုံးနိုင်သည့် ကိုယ်အလေးချိန် ဒေတာအသစ် ရှိပါသည်။ စစ်ဆေးကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_bundle_download_button">ဒေါင်းလုဒ်</string>
    <string name="IDS_notification_sleep_msg_one">သင့်အိပ်စက်မှု ရမှတ်မှာ %d ဖြစ်ပါသည်။ Huawei Health တွင် သင့်အိပ်စက်မှု ရီပို့(တ်)ကို စစ်ဆေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_notification_sleep_msg_two">သင့်အိပ်စက်မှု ရမှတ်မှာ %d ဖြစ်ပါသည်။ Huawei Health တွင် ပိုမို အသေးစိတ် လေ့လာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_notification_sleep_msg_three">သင့်အိပ်စက်မှု ရမှတ်မှာ %d ဖြစ်ပါသည်။ Huawei Health တွင် သင့်အိပ်စက်မှု ရီပို့(တ်)ကို ကြည့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_hwh_privacy_no_data">အချက်အလက် မရှိ</string>
    <string name="IDS_motiontrack_show_sport_unit_km">ကီလိုမီတာ</string>
    <string name="IDS_plugindameon_hw_show_sport_kcal_string">%s kcal</string>
    <string name="IDS_msg_sleep_advice_one">Health အက်ပ်တွင် သင့်အိပ်စက်မှု ရီပို့(တ်)ကို လေ့လာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_msg_sleep_advice_two">Health အက်ပ်တွင် ပိုမို အသေးစိတ် လေ့လာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_msg_sleep_advice_three">Health အက်ပ်တွင် သင့်အိပ်စက်မှု ရီပို့(တ်)ကို ကြည့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_1001">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်။ သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးသည် အကောင်းဆုံး ဖြစ်ခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_1002">အိပ်စက်မှုသည့် သင့်အားအင်အဆင့်များကို အားပြန်ပြည့်စေသည့် အရေးကြီးသော အစိတ်အပိုင်း ဖြစ်ပါသည်။ အိပ်စက်မှုသည် သင့်ခန္ဓာကိုယ်ကို ပြန်လည်အားပြည့်တက်ကြွစေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_1003">ယမန်နေ့ညက ကောင်းကောင်း အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်။ နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_1004">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုအတွင်း သင့်စိတ်နှင့် ခန္ဓာကိုယ်သည် ပြန်လည်အားပြည့်လာပါလိမ့်မည်။ လုံလောက်သည့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို ရရှိခြင်းသည် သင့်အားအင်ကို ထပ်ဖြည့်ပေးရန်နှင့် သင့်မှတ်ဉာဏ်ကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေရန် အကောင်းဆုံးနည်းလမ်း ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_1006">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်နေစဉ်အတွင်း သင့်အရေပြားထံ သွေးစီးဆင်းမှုသည် တိုးလာပြီး သင့်အရေပြားသည် ၎င်းကိုယ်၎င်း စတင်ကုသပေးပါသည်။ တောက်ပသည့် အသားအရည်အတွက် အိပ်စက်မှု များစွာ ရှိရပါမည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_1007">ယမန်နေ့ညက အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးသည် အကောင်းဆုံး ဖြစ်ခဲ့ပါသည်။ REM အိပ်စက်မှုသည် ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_1008">အိပ်မက်များသည် အများအားဖြင့် REM အိပ်စက်မှုအတွင်း ဖြစ်ပေါ်ပါသည်။ လေ့လာမှုများအရ REM အိပ်စက်မှုသည် ဖန်တီးနိုင်စွမ်းကို အားကောင်းစေရန် ကူညီပေးကြောင်း သက်သေပြထားပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_1010">တစ်ညလုံး အပြည့်အဝ အိပ်စက်ခြင်းဖြင့် သင့်စိတ်နှင့် ခန္ဓာကိုယ်ကို အနားရစေပြီး အားဖြည့်ပေးနိုင်ပါသည်၊ သို့ဖြစ်ပါ၍ အားအင်ပြည့်ဝနေသည်ဟု ခံစားရပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2001">သင့်အိပ်စက်မှု အချိန်ဇယားသည် မကြာသေးမီက ပုံမှန်မဟုတ် ဖြစ်ခဲ့သော်လည်း ယမန်နေ့ညက သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးမှာ ကောင်းမွန်ခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2002">ပုံမှန် အိပ်စက်ခြင်းအား ထိန်းပေးခြင်းဖြင့် သင့်ကိုယ်ခန္ဓာ၏ သဘာဝအတိုင်း ပုံမှန်လှုပ်ရှားမှုကို သတ်မှတ်ရန် ကူညီပေးပါသည်။ ည 10 နာရီ မှ မနက် 6 နာရီအထိသည် အနားယူရန် အကောင်းဆုံး အချိန် ဖြစ်ပါသည်။ ပုံမှန် အချိန်များတွင် အိပ်စက်မှုအား အထောက်အကူဖြစ်စေရန် သင့်ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်တွင် နှိုးစက်များ သတ်မှတ်ပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2003">သင့်အိပ်စက်မှု အချိန်ဇယားသည် မကြာသေးမီက ပုံမှန်မဟုတ် ဖြစ်ခဲ့ပါသည်။ သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် လုပ်ဆောင်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2004">အချိန်မှန် အိပ်ရာဝင်၊ အိပ်ရာထခြင်းဖြင့် ပုံမှန် အိပ်စက်မှုကို ထိန်းထားနိုင်ကာ အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို ပိုကောင်းမွန်အောင် မွမ်းမံပေးပါသည်။ ပုံမှန် အချိန်ဇယားအတိုင်း ဆက်ရှိနေစေရန် အထောက်အကူဖြစ်စေမည့် နှိုးစက်များကို သတ်မှတ်ရန်အတွက် သင့်ဝတ်ဆင်စက်ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2005">သင့်အိပ်စက်မှု အချိန်ဇယားသည် မကြာသေးမီက ပုံမှန်မဟုတ် ဖြစ်ခဲ့ပါသည်။ နေ့စဉ် တူညီသည့်အချိန်တွင် အိပ်ရာထခြင်းဖြင့် ပုံမှန် အိပ်စက်မှု အချိန်ဇယားအတိုင်း ရှိနေစေရန် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2006">နေ့စဉ် တူညီသည့်အချိန်တွင် အိပ်ရာထခြင်းဖြင့် ပုံမှန် အချိန်ဇယားအတိုင်း ရှိနေစေရန် ကူညီပေးနိုင်ပါသည် အိပ်ရာထဲတွင် အချိန်အတော်ကြာအောင် နေခြင်းဖြင့် ငိုက်မျဉ်းစေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2007">သင့်အိပ်စက်မှု အချိန်ဇယားသည် မကြာသေးမီက ပုံမှန်မဟုတ် ဖြစ်ခဲ့ပါသည်။ ပိုမိုကောင်းမွန်သည့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးအတွက် ည 10 နာရီမှ မနက် 6 နာရီအထိ အကောင်းဆုံး နားချိန်၏ အကျိုးကျေးဇူးကို ရယူပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2009">ယမန်နေ့ညက %1$s တွင် အိပ်ပျော်ခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် အနည်းငယ်နောက်ကျသော်လည်း သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးမှာ ကောင်းမွန်ခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2010">သင့်အတွက် အားရှိစေရန် ပြည့်စုံလုံလောက်သည့် အိပ်စက်ချိန် ဖြစ်အောင် သေချာလုပ်ဆောင်ပါ။ ည 10 နာရီမှ မနက် 6 နာရီသည် အနားယူရန် အကောင်းဆုံးအချိန် ဖြစ်ပါသည်။ ပုံမှန် အချိန်ဇယားအတိုင်း ဆက်ရှိနေစေရန် အထောက်အကူဖြစ်စေမည့် နှိုးစက်များကို သတ်မှတ်ရန်အတွက် Huawei Wear ကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2011">သင့်အတွက် အားရှိစေရန် ပြည့်စုံလုံလောက်သည့် အိပ်စက်ချိန် ဖြစ်အောင် သေချာလုပ်ဆောင်ပါ။ ယမန်နေ့ညက %1$s အိပ်ရာဝင်ခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် အနည်းငယ် နောက်ကျပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2013">ည 10 နာရီမှ မနက် 6 နာရီသည် အနားယူရန် အကောင်းဆုံးအချိန် ဖြစ်ပါသည်။ ယမန်နေ့ညက %1$s တွင် အိပ်ပျော်ခဲ့ပါသည်။ အိပ်ရာစောစောဝင်ခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2014">နှိုးစက်များ သတ်မှတ်ရန်နှင့် တစ်နေ့တာအတွက် အလုပ်လုပ်ခြင်းကို ရပ်တန့်ရန် သင့်ကိုယ်သင် သတိပေးရန်အတွက် ဝတ်ဆင်စက်ကို သုံးပါ။ အိပ်ရာမဝင်မီ အပန်းပြေစေရန် အထောက်အကူဖြစ်စေသည့် အကြောလျှော့ခြင်း သို့မဟုတ် သာယာသည့် တေးဂီတကို နားဆင်ခြင်းကို ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2015">ယနေ့မနက် %1$s တွင် နိုးထခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် အနည်းငယ်စောသော်လည်း သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးမှာ ကောင်းမွန်ခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2016">မနက်ပိုင်းတွင် စောစော အိပ်ရာထခြင်းသည် သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေး မကောင်းဟု ဆိုလိုခြင်း မဟုတ်ပါ၊ မနက်စောစော နိုးထခြင်းကြောင့် စိုးရိမ်ပူပန်ရန် သို့မဟုတ် စိတ်ဖိစီးမှုဖြစ်ရန် မလိုပါ။ အပန်းပြေစေသည့် တေးဂီတကို နားဆင်ကြည့်ပါ သို့မဟုတ် စာဖတ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2017">ယနေ့မနက် %1$s တွင် နိုးထခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် အနည်းငယ်စောသော်လည်း ယမန်နေ့ညက သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးမှာ ကောင်းမွန်ခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2018">သင်နိုးလိုသည့်အချိန်မတိုင်မီ နိုးထပြီး ပြန်အိပ်စက်ရန် ခက်ခဲပါက အိပ်ရာမှ ထကြည့်ပါ၊ စာဖတ်ကြည့်ပါ သို့မဟုတ် တေးဂီတအချို့ နားဆင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2019">ယခုမနက် %1$s တွင် အိပ်ရာထခဲ့ပါသည်၊ အနည်းငယ်စောခဲ့ပါသည်။ အိပ်ရာမဝင်မီ အပန်းဖြေခြင်းသည် အိပ်စက်မှုကို ပိုကြာစေရန် အထောက်အကူ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2020">အိပ်ရာမဝင်မီ သာယာသည့် တေးဂီတကို နားဆင်ခြင်းဖြင့် အပန်းဖြေနိုင်သည့် အနေအထားတစ်ခု ဖန်တီးနိုင်ပြီး သင့်အိပ်စက်မှုကို ပိုကောင်းစေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2021">ယခုမနက် %1$s တွင် အိပ်ရာထခဲ့ပါသည်၊ အနည်းငယ်စောခဲ့ပါသည်။ ရိုးရှင်းသည့် ထပ်ကာထပ်ကာ လှုပ်ရှားမှုများသည် သင့်ကို ပြန်အိပ်ပျော်စေရန် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2022">သင်နိုးလိုသည့်အချိန်မတိုင်မီ နိုးထပြီး ပြန်အိပ်စက်ရန် ခက်ခဲပါက အိပ်ရာမှ ထကြည့်ပါ၊ စာဖတ်ကြည့်ပါ သို့မဟုတ် တေးဂီတအချို့ နားဆင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2023">ယခုမနက် %1$s တွင် အိပ်ရာထခဲ့ပါသည်၊ အနည်းငယ်စောခဲ့ပါသည်။ သင့်ကို အပန်းပြေစေရန် ကူညီပေးသည့် လှုပ်ရှားမှုများသည် အလွယ်တကူ ပြန်အိပ်ပျော်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2024">မနက်ပိုင်းတွင် အလွန်စော၍ အိပ်ရာနိုးပြီး ပင်ပန်းနေသကဲ့သို့ ခံစားရပါက အိပ်ရာထဲတွင် နေပါ၊ သင့်ခန္ဓာကိုယ်သည် ပိုလေးနေသည်ဟု စိတ်ကူးပြီး ထပ်မံ အိပ်မပျော်မီ သင့်ခန္ဓာကိုယ်၏ အစိတ်အပိုင်းအားလုံးကို အနားပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2025">ယခုမနက် %1$s တွင် အနည်းငယ်စော၍ နိုးခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2026">အိပ်ရာထပြီးနောက် အကြောလျှော့ခြင်းနှင့် ရွရွလေးပြေးခြင်းဖြင့် စိတ်ဖိစီးမှုကို သက်သာစေပြီး စိတ်တက်ကြွစေပါသည်။ သင့်ဝတ်ဆင်စက်ကို ဝတ်ပြီး ပြင်ပ လေ့ကျင့်ခန်းများ ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2027">ယခုလတ်တလော အိပ်ရာ စောထလေ့ရှိပါသည်။ ပိုမိုအနားယူခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2028">နိုးထပြီးနောက် ပြန်အိပ်ပျော်ရန် ပြဿနာ ရှိနေပါက သင့်စိတ်ရှင်းသွားစေရန် သင့်အတွေးများကို ချရေးကြည့်ပါ။ အိပ်ရာပြန်ဝင်လိုပါက အပန်းပြေစေမည့် တေးဂီတကို နားဆင်ပါ သို့မဟုတ် အသက်ရှုလေ့ကျင့်ခန်းများ လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2029">ယခုလတ်တလော အိပ်ရာ စောထလေ့ရှိပါသည်။ ဓာတ်စာကို ချိန်ညှိပေးခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2030">ပရိုတင်းနှင့် ဗီတာမင်ဓာတ် ကြွယ်ဝသည့် ဓာတ်စာကို ထိန်းပြီး ကဖင်းဓာတ်၊ လက်ဖက်ရည်၊ အယ်ကိုဟောလ်နှင့် ပင်မ အာရုံကြောစနစ်ကို လန်းဆန်းတက်ကြွစေသည့် အခြားအရာများကို ရှောင်ကြဉ်ခြင်းဖြင့် သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2031">ယခုလတ်တလော အိပ်ရာ စောထလေ့ရှိပါသည်။ လေ့ကျင့်ခန်း ပိုလုပ်ခြင်းဖြင့် အပန်းပြေစေပြီး အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2032">ရွရွလေးပြေးသည့် ပလန်ကို သတ်မှတ်ရန် သင့်ဝတ်ဆင်စက်ကို သုံးပါ။ ရွရွလေးပြေး၍ ခန္ဓာကိုယ်ကို လေ့ကျင့်ခန်းလုပ်ပေးခြင်းသာမက လတ်ဆတ်သည့် လေသည်လည်း သင့်ကို အပန်းပြေစေပြီး အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2033">ယခုလတ်တလော အိပ်ရာ စောထလေ့ရှိပါသည်။ စိတ်ဖိစီးမှု သက်သာစေရန် ကူညီပေးသည့် လှုပ်ရှားမှုများသည် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2034">အစောကြီး နိုးထမှုအတွက် မစိုးရိမ်ပါနှင့်၊ အပြုသဘောဆောင်သည့် အတွေးများအပေါ် အာရုံစိုက်ပါ။ မိသားစု၊ မိတ်ဆွေများနှင့်အတူ အချိန်ကုန်ဆုံးခြင်းဖြင့် စိတ်ဖိစီးမှု သက်သာစေပြီး အပြုသဘောဆောင်သည့် အသွင်ကို ထိန်းထားရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2035">ယမန်နေ့ညက %1$s နိုးခဲ့သော်လည်း သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးသည် ကောင်းခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2036">အီလက်ထရောနစ် ကိရိယာများကို ပိတ်ခြင်း သို့မဟုတ် အနှောင့်အယှက် တားမြစ်ရေး စနစ်ကို သုံးခြင်းဖြင့် အနှောင့်အယှက် မရှိဘဲ အိပ်စက်နိုင်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2037">ယမန်နေ့ညက %1$s နိုးခဲ့ပါသည်။ နိုးထသည့် အကြိမ်ရေကို လျှော့ချရန် အိပ်ရာမဝင်မီ ရေလျှော့သောက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2038">အိပ်ရာမဝင်မီ ရေများများသောက်ခြင်းဖြင့် ညလယ်တွင် နိုးထစေနိုင်ပါသည်။ ထို့အစား မနက်ပိုင်းတွင် ရေတစ်ခွက်သောက်ပြီး ရေဓာတ်ပြန်ဖြည့်ပါ၊ ၎င်းသည် သွေးလည်ပတ်မှု တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2039">ယမန်နေ့ညက %1$s နိုးခဲ့ပါသည်၊ သက်တောင့်သက်သာရှိသည့် အိပ်စက်မှု ပတ်ဝန်းကျင်သည် သင့်အိပ်စက်မှုကို ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် အထောက်အကူ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2040">နွေးထွေး၍ သက်တောင့်သက်သာရှိသည့် အိပ်စက်မှု ပတ်ဝန်းကျင်သည် သင့်အိပ်စက်မှုကို ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် အထောက်အကူ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။ သင့်အိပ်ခန်းအတွင်း ဆူညံလွန်းခြင်း သို့မဟုတ် လင်းလွန်းခြင်း ဖြစ်ပေါ်ပါက သင့်လိုက်ကာကို ပြောင်းကြည့်ပါ သို့မဟုတ် နားကြပ် သုံးကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2042">ညလယ်တွင် နိုးချိန်၌ အချိန်ကို မစစ်ဆေးခြင်းဖြင့် စိတ်ပူပန်မှုကို တားဆီးရန်နှင့် စိတ်ပူပန်မှုနှင့်ဆိုင်သော အိပ်မပျော်မှုကို ရှောင်နိုင်ရန် ကူညီပေးပါသည်။ တေးဂီတ နားဆင်ခြင်း သို့မဟုတ် အကြောလျှော့ခြင်းသည် အပန်းဖြေရန်နှင့် ပြန်အိပ်ပျော်စေရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2043">ယမန်နေ့ညက %1$s နိုးခဲ့ပါသည်။ အတန်အသင့် လေ့ကျင့်ခန်းများသည် သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2044">တစ်ပတ်လျှင် 3 ကြိမ် သို့မဟုတ် 4 ကြိမ် နာရီဝက်စီ အတန်အသင့် လေ့ကျင့်ခန်းလုပ်ပေးခြင်းဖြင့် (အရှိန်ဖြင့် လမ်းလျှောက်ခြင်းနှင့် ရွရွလေးပြေးခြင်း စသဖြင့်) သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးပါသည်။ သင့်ထရိန်နင် ကြာချိန်နှင့် ပြင်းအားကို စီစဉ်ရန် Huawei Health အက်ပ်ကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2045">ယမန်နေ့ညက %1$s နိုးခဲ့ပါသည်၊ အိပ်ရာမဝင်မီ အပန်းဖြေခြင်းက ပိုကြာကြာ အိပ်ပျော်စေရန် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2046">အိပ်ရာမဝင်မီ ပင်ပန်းသည့် စိတ်လှုပ်ရှားမှုများကို ရှောင်ပါ။ အိပ်ရာထဲတွင် အတွေးလွန်ခြင်း၊ TV ကြည့်ခြင်း သို့မဟုတ် ဖုန်းသုံးခြင်းသည် သင့်စိတ်ကို လှုပ်ရှားစေပါသည်။ အိပ်ရာမဝင်မီ အသက်ရှု လေ့ကျင့်ခန်းများ သို့မဟုတ် အခြားသော အပန်းဖြေ လေ့ကျင့်ခန်းများ လုပ်ခြင်းသည် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2047">ယမန်နေ့ညက %1$s အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် အကြံပြုထားသည့် ပမာဏထက် ပိုကြာသော်လည်း အိပ်စက်မှု အရည်အသွေး ကောင်းမွန်ခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2048">အချိန်အတော်ကြာ အိပ်စက်ခြင်းသည် သွေးလည်ပတ်မှုကို နှေးကွေးစေပါသည်။ ကြွက်သားများထံ သွားသည့် အောက်စီဂျင်နှင့် အာဟာရသည်လည်း လျော့ကျပါမည်။ အိပ်ရာမှ ထရန် ခက်ခဲပါက သို့မဟုတ် တစ်နေ့တာလုံး ငိုက်မျဉ်းနေပါက အိပ်စက်သည့် ပမာဏကို စီမံခန့်ခွဲကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2049">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် အကြံပြုထားသည့် ပမာဏထက် ပိုကြာပါသည်။ လေ့ကျင့်ခန်းသည် ထိုင်းမှိုင်းခြင်းကို သက်သာစေရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2050">အလွန်အမင်း အိပ်စက်ခြင်းဖြင့် ခန္ဓာကိုယ်၏ ဇီဝကမ္မဖြစ်ပျက်မှုနှုန်းကို လျှော့ချပေးပြီး နိုးထသည့်အခါ ပင်ပန်းနွမ်းနယ်ခြင်း သို့မဟုတ် ငိုက်မျဉ်းခြင်းများ ခံစားရစေပါသည်။ သင့်ဝတ်ဆင်စက်ကို အသုံးပြုခြင်းနှင့် လေ့ကျင့်ခန်းလုပ်ခြင်း သို့မဟုတ် အပြင်ဘက်တွင် လမ်းထွက်လျှောက်ခြင်းဖြင့် ပိုမိုအားအင်ပြည့်ဝသည်ဟု ခံစားရစေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2051">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် အကြံပြုထားသည့် ပမာဏထက် ပိုကြာပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2053">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်။ ပိတ်ရက်တွင် အလွန်အကျွံ အိပ်စက်ခြင်းဖြင့် သင့်ပုံမှန် အိပ်စက်မှု အချိန်ဇယားကို ပျက်စီးနေစနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_2054">နားရက်များတွင် အလွန်အမင်း အိပ်စက်ခြင်းဖြင့် သင့်ပုံမှန်အိပ်စက်မှု အချိန်ဇယားကို အနှောင့်အယှက် ဖြစ်စေပြီး သင့်ဇီဝဗေဒဆိုင်ရာ အချိန်လည်ပတ်မှုကို ကမောက်ကမဖြစ်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3001">ယမန်နေ့ညက %1$s အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် အနည်းငယ် နည်းပါသည်။ ပုံမှန်လေ့ကျင့်ခန်း အချိန်ဇယားကို ထိန်းထားခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု ပိုကြာစေရန် အထောက်အကူ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3002">လုံလောက်သည့် အိပ်စက်မှုသည် ပိုမြင့်သည့် အားအင်အဆင့်ကို ရရှိစေပါသည်။ ပုံမှန် အိပ်စက်ချိန် အစီအစဉ်ကို ထိန်းထားခြင်းဖြင့် ပုံမှန် ဇီဝဗေဒဆိုင်ရာ လည်ပတ်မှုကို ထိန်းထားပါသည်။ နေ့အချိန်တွင် နေရောင်ပိုရပြီး ညအချိန်တွင် လင်းထင်းသည့် ပတ်ဝန်းကျင်ကို ရှောင်ခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှုစက်ဝန်း ပုံမှန်ဖြစ်မှုကို ခိုင်မာစေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3003">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် အနည်းငယ် နည်းသော်လည်း အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးမှာ ကောင်းမွန်ခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3004">အနည်းငယ် ပိုကောင်းသည့် အိပ်စက်မှုသည် ပိုကြည်လင်သည့် စိတ်ဖြင့် တစ်နေ့တာကို ရင်ဆိုင်နိုင်စေပါသည်။ အလုပ်စောစောပြီးခြင်းဖြင့် အပန်းဖြေရန် အချိန်ပိုရပြီး ညနေတွင် အနားယူနိုင်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3007">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာသာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်။ အတန်အသင့် လေ့ကျင့်ခန်းသည် အိပ်စက်မှု ပိုကြာစေရန် အထောက်အကူ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3008">လုံလောက်သည့် အိပ်စက်မှုသည် ပိုမြင့်သည့် အားအင်အဆင့်ကို ရရှိစေပါသည်။ တစ်ပတ်လျှင် နာရီဝက် သို့မဟုတ် %1$s ထက်ပို၍ လေ့ကျင့်ခန်း လုပ်ခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။ အိပ်ရာမဝင်မီ ပြင်းအားမြင့် လေ့ကျင့်ခန်းများကို ရှောင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3009">ယမန်နေ့ညက %1$s အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် အကြံပြုထားသည့် ပမာဏထက် ပိုနည်းပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3010">နေ့အချိန်တွင် ပင်ပန်းသည်ဟု ခံစားရပါက ပိုအိပ်စက်ပေးရန် လိုနိုင်ပါသည်။ သဘာဝ မှတ်တမ်းတင် အသံများကို နားဆင်ခြင်းသည် ကောင်းမွန်သည့် ညအိပ်စက်မှုအတွက် သင့်ကို စိတ်ငြိမ်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3011">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာသာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် အနည်းငယ် နည်းပါသည်။ အိပ်ရာမဝင်မီ အစာစားခြင်းကို ရှောင်ခြင်းသည် အိပ်စက်မှုကို ပိုကြာစေရန် အထောက်အကူ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3012">နေ့အချိန်တွင် ပင်ပန်းသည်ဟု ခံစားရပါက ပိုအိပ်စက်ပေးရန် လိုနိုင်ပါသည်။ အိပ်ရာမဝင်မီ %1$s အတွင်း အစာကြီး စားခြင်းမှ ရှောင်ကြဉ်ခြင်းဖြင့် သင့်ခန္ဓာကိုယ်သည် အစာခြေရန် လုံလောက်သည့် အချိန် ရရှိပြီး ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် အိပ်စက်နိုင်ရန် ကူညီပေးပါသည်။ ညအချိန်တွင် ဗိုက်ဆာပါက ပေါ့ပေါ့ပါးပါး အဆာပြေစာသည် အကောင်းဆုံး ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3013">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာသာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်။ အတန်အသင့် လေ့ကျင့်ခန်းသည် အိပ်စက်မှု ပိုကြာစေရန် အထောက်အကူ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3014">ပိုမိုလွယ်ကူစွာ အိပ်ပျော်နိုင်ရန် အိပ်ရာမဝင်မီ ပြင်းအားမြင့် လေ့ကျင့်ခန်းများ ပြုလုပ်ခြင်းမှ ရှောင်ကြဉ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3016">နေ့အချိန်တွင် ပင်ပန်းသည်ဟု ခံစားရပါက ပိုအိပ်စက်ပေးရန် လိုနိုင်ပါသည်။ သင့်အိပ်ခန်းရှိ အပူချိန်နှင့် စိုထိုင်းဆကို ထိန်းချုပ်ခြင်းဖြင့်လည်း အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3017">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာသာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်။ တိတ်ဆိတ်သည့် အိပ်စက်မှု ပတ်ဝန်းကျင် ရှိခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3018">ဆူညံသံ ပိုလူးရှင်းသည် ညအချိန် နိုးထခြင်းကို ဖြစ်စေပြီး သင့်ဆက်တိုက် အိပ်စက်မှုအပေါ် သက်ရောက်မှု ရှိစေနိုင်ပါသည်။ နားကြပ်တပ်ခြင်း သို့မဟုတ် သင့်အိပ်ခန်း တံခါးနှင့် ပြတင်းပေါက်များကို ပိတ်ခြင်းဖြင့် တိတ်ဆိတ်သည့် အိပ်စက်မှု ပတ်ဝန်းကျင်ကို ထိန်းထားပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3019">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်။ ယခုတလော လုံလောက်သည့် အိပ်စက်မှု မရထားပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3020">နေ့လယ် 1 နာရီမတိုင်မီ တစ်မှေးအိပ်ခြင်းဖြင့် နေ့အချိန် အားအင်အဆင့်များကို မြှင့်တင်ပေးပါသည်။ အလွန်အကျွံ တစ်မှေးအိပ်ခြင်းဖြင့် ညအချိန် အိပ်စက်မှုအပေါ် သက်ရောက်မှု ရှိနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3021">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်။ ယခုတလော လုံလောက်သည့် အိပ်စက်မှု မရထားပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_3022">ရံဖန်ရံခါ လုံလောက်သည့် အိပ်စက်မှု မရခြင်းဖြင့် သင့်ကျန်းမာရေးအပေါ် သက်ရောက်မှု ရှိမည် မဟုတ်ပါ။ အိပ်ရာမဝင်မီ ရေနွေးဖြင့် ရေချိုးခြင်း သို့မဟုတ် ပေါ့ပေါ့ပါးပါး အကြောလျှော့ခြင်းဖြင့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုအတွက် အပန်းပြေစေရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4001">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟုသာ ရေတွက်ထားပါသည်။ မှန်ကန်သည့် ဓာတ်စာသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ရာတွင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4002">လုံလောက်သည့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု ရရှိခြင်းသည် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေး မြင့်ခြင်း၏ ညွှန်ကိန်းဖြစ်ပြီး အကျင့်ကောင်းများကို ထိန်းထားခြင်းဖြင့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ပေးနိုင်ပါသည်။ အစာခြေစနစ်သည် အိပ်နေစဉ်အတွင်း နှေးသွားပါသည်။ အိပ်ချိန်နီးသည့်အခါ အစာကြီး စားခြင်းမှ ရှောင်ပါ။ ၎င်းသည် အစာမကြေမှု ဖြစ်စေပြီး အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးအပေါ် ဆိုးကျိုးသက်ရောက်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4003">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။ အိပ်ရာ စောဝင်ခြင်းသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု ပိုရရှိစေရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4004">လုံလောက်သည့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု ရရှိခြင်းသည် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးမြင့်မားမှု ညွှန်ပြချက်ဖြစ်ပါသည်။ တစ်ညအတွင်း အိပ်စက်မှု စက်ဝန်းများစွာ ရှိခြင်းမှာ ပုံမှန်ဖြစ်ပါသည်။ နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် အစောပိုင်း အိပ်စက်မှု စက်ဝန်းများတွင် ဖြစ်နိုင်ဖွယ် ပိုရှိပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4005">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။ လေ့ကျင့်ခန်း ပုံမှန်လုပ်ခြင်းသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ရာတွင် အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4006">သင့်ဝတ်ဆင်စက်သည် လေ့ကျင့်ခန်း အချက်အလက်ကို မှတ်တမ်းတင်ရန် ကူညီပေးနိုင်ပြီး ထရိန်နင်ပလန်များကို သတ်မှတ်နိုင်ပါသည်။ ကိုယ်အပူချိန် မြင့်ခြင်းသည် အိပ်ပျော်ရန် ခက်ခဲစေသောကြောင့် အိပ်ရာမဝင်မီ ပြင်းအားမြင့် လေ့ကျင့်ခန်းများ ပြုလုပ်ခြင်းမှ ရှောင်ကြဉ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4008">သင့်လျော်သည့် အိပ်ရာ၊ ခေါင်းအုံးနှင့် မွေ့ရာကို ရွေးချယ်ခြင်းဖြင့် လုံလောက်သည့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို ရရှိစေရန် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။ အတန်အသင့် နူးညံ့ပျော့ပျောင်း၍ အသက်ရှုရလွယ်သည့် အိပ်ရာနှင့် သင့်တင့်သည့် တင်းရင်းမှုရှိသည့် မွေ့ယာသည် အကောင်းဆုံး ဖြစ်ပါသည်။ ပိုးမွှားများ ရန်မှ ရှောင်နိုင်ရန် အိပ်ရာခင်းများကို ပုံမှန်လျှော်ပြီး အိပ်ရာကို သက်တောင့်သက်တာရှိ၍ သန့်ရှင်းနေအောင် ထားပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4009">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။ ပိုမိုအပန်းဖြေခြင်းဖြင့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု ပိုရရှိစေရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4010">စိတ်ပင်ပန်းမှုများ မစုလာမီ ဖြေရှင်းနိုင်ရန် လှေကားတက်ခြင်း သို့မဟုတ် အကြောလျှော့ခြင်းစသည့် ခန္ဓာကိုယ် အပန်းပြေစေသည့် ပေါ့ပေါ့ပါးပါး လေ့ကျင့်ချန်းများကို ပြုလုပ်ခြင်းဖြင့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4011">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။ အိပ်ရာမဝင်မီ အပန်းဖြေခြင်းသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု ပိုရရှိစေရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4012">အိပ်ချိန်မတိုင်မီ အတွေးလွန်ကဲခြင်း TV ကြည့်ခြင်း သို့မဟုတ် ဖုန်းသုံးခြင်းကို ရှောင်ကြဉ်ပါ။ အသက်ရှု လေ့ကျင့်ခန်းများ သို့မဟုတ် အခြားသော အပန်းဖြေ လေ့ကျင့်ခန်းများသည် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4013">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟုသာ ရေတွက်ထားပါသည်။ အိပ်ရာဝင် နောက်ကျလွန်းခြင်းသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုအပေါ် ဆိုးကျိုးသက်ရောက်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4014">အိပ်ရာဝင် နောက်ကျလွန်းခြင်းသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုအပေါ် ဆိုးကျိုးသက်ရောက်စေနိုင်ပါသည်။ လုံလောက်သည့် အိပ်စက်မှုသည် အရေပြား အပေါက်လေးများ၏ သွေးလည်ပတ်မှုကို လှုံ့ဆော်ပေးပြီး အရေပြား အသစ်ပြန်လည်ဖြစ်ပေါ်မှုကို မြှင့်တင်ပေးနိုင်ပါသည်၊ ၎င်းသည် သင့်အရေပြားကို တောက်ပစေပါသည်။ လှပသည့် အိပ်စက်မှုများစွာ ရရှိစေရန် နှိုးစက်ပေးပြီး စောစောအိပ်ရာဝင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4015">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟုသာ ရေတွက်ထားပါသည်။ အိပ်ရာ စောဝင်ခြင်းသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု ပိုရရှိစေရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4017">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟုသာ ရေတွက်ထားပါသည်။ နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် ပိုအိပ်နိုင်ရန် ကဖင်းဓာတ်ပါသည့် အစားအသောက်များကို ရှောင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4018">ပင်ပန်းနေသည့်တိုင် ကော်ဖီ သို့မဟုတ် ကိုကိုးစသည့် ကဖင်းဓာတ် များလွန်းသည့် သောက်ဖွယ်များကို သောက်သုံးခြင်းမှ ရှောင်ကြဉ်ပါ။ ကဖင်းဓာတ်သည် သင့်စနစ်ကို %1$s အထိ တက်ကြွနေစေပြီး နေ့လယ်အချိန်တွင် ကဖင်းဓာတ်ပါသည့် သောက်ဖွယ်များကို သောက်သုံးခြင်းဖြင့် သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးအပေါ် သက်ရောက်မှု ရှိနိုင်ပါသည်။ ပိုမိုကောင်းမွန်သည့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးအတွက် ထို့အစား နို့နွေးနွေးသောက်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4019">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟုသာ ရေတွက်ထားပါသည်။ လေ့ကျင့်ခန်းလုပ်ခြင်းသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ရာတွင် အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4020">အပတ်စဉ် လေ့ကျင့်ခန်း ပုံမှန် အတန်အသင့် ပြုလုပ်ခြင်းဖြင့် (နာရီဝက် သို့မဟုတ် ထို့အထက် အရှိန်ဖြင့် လမ်းလျှောက်ခြင်း သို့မဟုတ် ရွရွလေးပြေးခြင်း အပါအဝင်) ခန္ဓာကိုယ် ပင်ပန်းနွမ်းနယ်ချိန်တွင် ဖြစ်လေ့ပိုရှိသည့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4021">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟုသာ ရေတွက်ထားပါသည်။ အိပ်ရာမဝင်မီ အစာစားခြင်းကို ရှောင်ခြင်းသည် အိပ်စက်မှုကို ပိုကြာစေရန် အထောက်အကူ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4022">အိပ်ရာမဝင်မီ %1$s တွင် အစာကြီး စားခြင်းမှ ရှောင်ပါ။ အိပ်ရာမဝင်မီ အစာစားပါက ငရုတ်ကောင်း၊ ချောကလတ်၊ လက်ဖက်ရည်၊ အယ်ကိုဟောလ် သို့မဟုတ် လန်းဆန်းတက်ကြွစေသည့် အခြားအရာများကို ရှောင်ပြီး ထို့အစား ပေါ့ပေါ့ပါးပါး အဆာပြေစာများကို စားပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4023">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။ အိပ်ခန်းအတွင်း အလင်းများလွန်းခြင်းသည် သင့်နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုအပေါ် ဆိုးကျိုးသက်ရောက်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4024">ဖုန်းနှင့် TV မျက်နှာပြင်များ သို့မဟုတ် လမ်းမီးများမှ အလင်းများ အပါအဝင် အလင်း ပိုလူးရှင်းသည် မယ်လာတိုနင် ထုတ်လုပ်မှုကို ချုပ်ထိန်းနိုင်ပါသည်။ မယ်လာတိုနင် အဆင့်နိမ့်ခြင်းသည် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေး မကောင်းခြင်းနှင့် ဆက်နွယ်နေပါသည်။ အလင်းပိုလူးရှင်းကို ကာကွယ်ရန် အမှောင်ချ လိုက်ကာများ သို့မဟုတ် မျက်လုံးအကာ သုံးပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4025">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟုသာ ရေတွက်ထားပါသည်။ အပန်းပြေစေရန်နှင့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု ပိုရစေရန် အိပ်ရာမဝင်မီ ရေနွေးဖြင့် ရေချိုးခြင်းသည် အထောက်အကူ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4026">အိပ်ရာမဝင်မီ လီမွန်၊ လာဗန်ဒါ သို့မဟုတ် ကလျာဏီစသည့် ရနံ့အဆီများဖြင့် 15 မိနစ်မှ မိနစ် 20 ကြာ ရေချိုးပေးပါ။ ကိုယ်အပူချိန်မြင့်ခြင်းသည် အိပ်ပျော်ရန် ပိုမိုခက်ခဲစေသောကြောင့် အလွန်ပူသည့် ချိုးရေကို သုံးစွဲခြင်းမှ ရှောင်ကြဉ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4027">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။ တိတ်ဆိတ်ပြီး သီးသန့်ဖြစ်သည့် အိပ်စက်မှု ပတ်ဝန်းကျင် ရှိခြင်းဖြင့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု ပိုရရှိစေရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4028">အိပ်ခန်းထဲတွင် အာရုံအပြောင်းအလဲဖြစ်ဖွယ်ရာများ များလွန်းခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးအပေါ် ဆိုးကျိုးသက်ရောက်စေနိုင်ပါသည်။ သင့်အိမ်မွေးတိရိစ္ဆာန်များသည် ညအချိန်တွင် သင့်ကို နိုးနေစေပါက ၎င်းတို့၏ အိပ်ရာကို အခြားအခန်းသို့ ရွှေ့ရန် စဉ်းစားပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4029">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။ ပုံမှန် အချိန်ဇယားကို ထိန်းထားခြင်းသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ရာတွင် အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4030">ပုံမှန် အချိန်ဇယား ရှိခြင်းဖြင့် ခန္ဓာကိုယ်သည် ပုံမှန် အိပ်စက်မှုစက်ဝန်း ပုံမှန်ဖြစ်မှုကို ထိန်းပေးကာ နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ပေးပါသည်။ ညင်သာသည့် နှိုးစက်များကို သတ်မှတ်ရန် အချိန်ဇယား သတ်မှတ်ပြီး သင့်ဝတ်ဆင်စက်ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4031">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။ ပြင်ပ လှုပ်ရှားမှုများသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ရာတွင် အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4032">နေ့အချိန်တွင် နေအလင်းရောင် အများအပြား ရရှိခြင်းဖြင့် ညအချိန်တွင် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု ပိုရစေနိုင်သည့် မယ်လာတိုနင်ကို ထုတ်လုပ်ပေးရာ၌ အထောက်အကူဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။ နေ့စဉ် ပြင်ပတွင် 2 နာရီ သို့မဟုတ် ထို့ထက်ပို၍ အချိန်ကုန်ဆုံးစေခြင်းဖြင့် သင့်ခန္ဓာကိုယ်ကို လုံလောက်သည့် နေရောင် ရရှိစေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4033">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟုသာ ရေတွက်ထားပါသည်။ မှန်ကန်သည့် ဓာတ်စာသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ရာတွင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4034">ဗီတာမင် B ၊ ဗီတာမင် D ၊ ကယ်ဆီယမ်၊ ပိုတက်ဆီယမ်နှင့် အခြားသော ဓာတ်များ ကြွယ်ဝသည့် ဓာတ်စာသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ပေးနိုင်ပါသည်။ ပဲပုပ်သည် ဗီတာမင် B3 ကြွယ်ဝပါသည်၊ မုယောနှင့် အာလူတွင် ဗီတာမင် B6 ပါဝင်ပါသည်၊ ဒိန်ချဉ်နှင့် ပင်လယ်ရေညှိသည် ဗီတာမင် B12 ကြွယ်ဝပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4035">နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟုသာ ရေတွက်ထားပါသည်။ ရနံ့ကုထုံးသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်ရာတွင် အထောက်အကူဖြစ်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_4036">လီမွန်၊ လာဗန်ဒါ၊ ကာမိုမိုင်း သို့မဟုတ် ကလျာဏီစသည့် ရနံ့ကုထုံးဆီများကို ရနံ့ကုထုံး မီးအိပ်များနှင့် တွဲသုံးနိုင်ပါသည် သို့မဟုတ် ရေရောပြီး အိပ်ခန်းအတွင်း ဖျန်းပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5001">ယမန်နေ့ညက သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးသည် %1$s ဆက်တိုက် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုနှင့်အတူ ကောင်းမွန်ခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5002">ဆက်တိုက် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် သင့်ဦးနှောက်ကို အနားပေးပြီး လန်းဆန်းတက်ကြွစေပါသည်။ ဆူညံမှု ကင်းသည့် အိပ်စက်မှု ပတ်ဝန်းကျင်သည် သင့်အိပ်စက်မှုကို အနှောင့်အယှက်ကင်းအောင် အထောက်အကူ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5004">ဆက်တိုက် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် သင့်ဦးနှောက်ကို အနားပေးပြီး လန်းဆန်းတက်ကြွစေပါသည်။ အိပ်ရာမဝင်မီ အကြောလျှော့ခြင်းသည် သင့်ခန္ဓာကိုယ်ကို အပန်းပြေစေပြီး အနှောင့်အယှက်ကင်းစွာ အိပ်စက်နိုင်ရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5006">အခန်းအတွင်းအပြင်မှ အလင်းများသည် အိပ်စက်မှုကို အနှောင့်အယှက် ဖြစ်စေပါသည်။ အိပ်ပျော်ရန် အထောက်အကူ ဖြစ်စေရန် ဖန်တီးထားသည့် အလင်း အရင်းအမြစ်များ ထားရှိခြင်းမှ ရှောင်ကြဉ်ပါ၊ အလင်းကို ပိတ်ဆို့ပြီး အသံလျှော့ချနိုင်သည့် လိုက်ကာကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5008">ကျွမ်းကျင်သူများသည် နေ့လယ်တွင် တစ်မှေးအိပ်ခြင်းကို ရှောင်ကြဉ်ရန် အကြံပြုပါသည်။ နေ့အချိန်တွင် %1$s အထက် တစ်မှေးအိပ်ခြင်းသည် ညတွင် အိပ်ပျော်ရန် ပိုခက်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5010">အိပ်ချိန်မတိုင်မီ အတွေးလွန်ကဲခြင်း TV ကြည့်ခြင်း သို့မဟုတ် ဖုန်းသုံးခြင်းကို ရှောင်ကြဉ်ပါ။ အသက်ရှု လေ့ကျင့်ခန်းများ သို့မဟုတ် အခြားသော အပန်းဖြေ လေ့ကျင့်ခန်းများသည် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5012">ဆက်တိုက် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် သင့်ဦးနှောက်ကို အနားပေးပြီး လန်းဆန်းတက်ကြွစေပါသည်။ သက်တောင့်သက်သာရှိသည့် အပူချိန်နှင့် စိုထိုင်ဆ အဆင့်များသည် အနှောင့်အယှက်ကင်းသည့် အနားယူမှုကို မြှင့်တင်ပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5013">ယမန်နေ့ညက သင့်ဆက်တိုက် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် %1$s ဖြစ်ခဲ့ပါသည်။ နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုသည် တစ်ပိုင်းတစ်စ ဖြစ်ခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5014">ခန္ဓာကိုယ်၏ ဇီဝဗေဒဆိုင်ရာ အချိန်လည်ပတ်မှုသည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို ချိန်ညှိရာတွင် အဓိကကျသည့် ကဏ္ဍဖြစ်ပါသည်။ နေ့စဉ် ပုံမှန် အိပ်ရာဝင် အိပ်ရာထ လုပ်ပေးခြင်းဖြင့် အချိန်ဇယား ပုံမှန်ဖြစ်အောင် ထိန်းထားခြင်းသည် အိပ်စက်မှုစက်ဝန်းကို ပုံမှန်ဖြစ်စေရန်နှင့် ဆက်တိုက် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေရန် သင့်ဇီဝဗေဒဆိုင်ရာ အချိန်လည်ပတ်မှုကို လိုက်လျောညီထွေဖြစ်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5016">မှန်ကန်သည့် ဓာတ်စာသည် သင့်အိပ်စက်မှုကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးပါသည်။ အစိမ်းရောင်ရှိသည့် ဟင်းသီးဟင်းရွက်များ၊ ထောပတ်သီး၊ ငှက်ပျောသီးနှင့် အစေ့အဆံများစသည့် မဂ္ဂနီဆီယမ်ဓာတ် ကြွယ်ဝသော အစားသောက်များသည် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးနှင့် ဆက်တိုက် အိပ်ပျော်စေမှုကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5018">သင့်ဦးနှောက်သည် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်နေစဉ်အတွင်း အသံ ထုတ်လွှင့်မှုအတွက် အာရုံကြော ချန်နယ်များကို တက်ကြွစွာ ပိတ်ဆို့ထားသော်လည်း အလွန်ဆူညံမှုများသည် သင့်အိပ်စက်မှုကို ဆက်လက်နှောင့်ယှက်နိုင်ပါသည်။ သင့်အိပ်ခန်း တံခါးနှင့် ပြတင်းပေါက်များကို ပိတ်ခြင်း သို့မဟုတ် နားကြပ်များ သုံးစွဲခြင်းဖြင့် သင့်အိပ်စက်မှုအပေါ် ဆူညံသံ သက်ရောက်မှုကို လျှော့ချနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5020">စာဖတ်ခြင်း သို့မဟုတ် တေးဂီတ နားဆင်ခြင်းစသည့် စိတ်ငြိမ်စေသော အိပ်ချိန် လှုပ်ရှားမှုများသည် အိပ်စက်မှုကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5022">အိပ်ရာမဝင်မီ ရေများများသောက်ခြင်းဖြင့် ညလယ်တွင် နိုးထစေနိုင်ပါသည်။ ထို့အစား မနက်ပိုင်းတွင် ရေတစ်ခွက်သောက်ပြီး ရေဓာတ်ပြန်ဖြည့်ပါ၊ ၎င်းသည် သွေးလည်ပတ်မှု တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပြီး တစ်နေ့တာလုံး နိုးကြားတက်ကြွနေစေရန် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5024">အသက်ရှု လေ့ကျင့်ခန်းများသည် သင့်ကို တည်ငြိမ်စေပြီး အိပ်ရာမဝင်မှ အတွေးလွန်ခြင်းမှ ရှောင်ကြဉ်နိုင်ပါသည်။ ဤလေ့ကျင့်ခန်းများကို ပုံမှန်လုပ်ဆောင်ခြင်းဖြင့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5026">သင့်မွေ့ရာသည် သင့်အတွက် သင့်လျော်မှုရှိပါသလား။ အိပ်ရာထဲ လှဲနေပြီး သင့်ခန္ဓာကိုယ်အောက်တွင် လက်ဖဝါးကို ထည့်သွင်းထားကြည့်ပါ။ ထိုသို့ လုပ်ဆောင်ရန် ခက်ခဲပါက သင့်မွေ့ရာသည် ပျော့လွန်းနေပါသည်။ သင့်လက်ဖဝါးသည် အလွယ်တကူ လှုပ်ရှားနိုင်ပါက မွေ့ရာသည် တင်းရင်းလွန်းနေပါသည်။ သင့်လက်ဖဝါးသည် သင့်ခါးအောက်တွင် အပြည့်အဝ အံ့ကိုက်ဖြစ်ပါက သင့်မွေ့ရာသည် သင့်ကျောအတွက် အကောင်းဆုံး ပံ့ပိုးမှုကို ပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5028">သင့်အိပ်စက်မှု အကျင့်နှင့် ကိုက်ညီသည့် ခေါင်းအုံး တင်းရင်းမှုသည် သင့်ကို အိပ်ပျော်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။ စောင်းအိပ်ခြင်း သို့မဟုတ် ပက်လက်အိပ်ခြင်းကို သဘောကျပါက ပိုတင်းရင်းသည့် ခေါင်းအုံးကို သုံးပါ၊ မှောက်အိပ်ရသည်ကို နှစ်သက်ပါက ပျော့ပျောင်းသည့် ခေါင်းအုံးကို သုံးပါ။ လာဗန်ဒါ၊ လိမ္မော်ခွံ သို့မဟုတ် သုံးရွက်ဆိုင် ပဲရိုင်းပင်စသည့် ဆေးဖက်ဝင်အရာများကို ပေါင်းထည့်ခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5030">ရနံ့ကုထုံးသည် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။ သင့်ရေချိုးဆပ်ပြာ သို့မဟုတ် အလှဆီတွင် လာဗန်ဒါဆီ ထည့်ခြင်း သို့မဟုတ် လာဗန်ဒါဆီ ပေါင်းထည့်ထားသည့် ရေနွေးတွင် အဝတ်ကို စိမ်ပြီး ရေညှစ်ကာ သင့်နဖူးတွင် တင်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5032">ကဖင်း၊ အယ်ကိုဟောလ်နှင့် နီကိုတင်းသည် လုံလောက်သည့် အိပ်စက်မှု ရရှိစေရန် ပိုမိုခက်ခဲစေနိုင်ပါသည်။ ဤအရာများသည် ညအချိန် နိုးစေသည့် ဗဟို အာရုံကြောစနစ်ကို လှုံ့ဆော်ပေးပါသည်။ ၎င်းတို့ကို ပူစီနံ၊ ကာမိုမိုင်း သို့မဟုတ် Rosehip ရေနွေးကြမ်းစသည့် ဆေးဖက်ဝင် သောက်ဖွယ်များနှင့် အစားထိုးခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_5034">အတန်အသင့် လေ့ကျင့်ခန်း (နာရီဝက် သို့မဟုတ် ထို့ထက်ပို၍ အရှိန်ဖြင့် လမ်းလျှောက်ခြင်းနှင့် ရွရွလေးပြေးခြင်း စသဖြင့်) သည် သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးပါသည်။ သင့်ထရိန်နင် ကြာချိန်နှင့် ပြင်းအားကို စီစဉ်ရန် Huawei Health အက်ပ်ကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6001">ယမန်နေ့ညက သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် %1$s ဖြစ်ပါသည်။ တိုးတက်ကောင်းမွန်သည့် အရည်အသွေးအတွက် ကျန်းမာရေးနှင့် ညီညွတ်သည့် အလုပ်နှင့် ဘဝ ဟန်ချက်ညီမှုကို ထိန်းထားပြီး အလွန်အမင်း ပင်ပန်းနွမ်းနယ်မှုကို ရှောင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6002">ပင်ပန်းနွမ်းနယ်မှုသည် အသက်ရှု ပြင်းခြင်းနှင့် ဟောက်ခြင်းကို ဖြစ်စေပါသည်။ ကောင်းမွန်သည့် အလုပ်နှင့် ဘဝ ဟန်ချက်ညီမှုသည် အိပ်စက်နေစဉ်အတွင်း အသက်ရှုမှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6003">ယမန်နေ့ညက သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးသည် %1$s ဖြစ်ပါသည်။ သင့်အသက်ရှုမှုကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေရန် လည်ပင်းအတွက် အထောက်အကူ ဖြစ်စေသည့် ခေါင်းအုံးကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6004">ယမန်နေ့ညက သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် အနည်းငယ် နိမ့်ပါသည်။ တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ပြုလုပ်ထားသည့် အရည်အသွေးအတွက် သင့်အိပ်စက်မှု အမူအကျင့်များအတွက် သင့်လျော်မှုရှိသည့် အိပ်ရာနှင့် ခေါင်းအုံး၏ တင်းရင်းမှုကို ရွေးချယ်ပါ။ စောင်းအိပ်ခြင်းဖြင့် အိပ်စက်နေစဉ်အတွင်း လည်ချောင်းဝနှင့် လေလမ်းကြောင်းကို ဖွင့်ပေးပြီး ပုံမှန် အသက်ရှုမှုကို ထိန်းပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6005">ယမန်နေ့ညက သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် %1$s ဖြစ်ပါသည်၊ ၎င်းသည် အနည်းငယ် နိမ့်သော်လည်း အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးမှာ ကောင်းမွန်ခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6006">ကိုယ်အလေးချိန် တက်ခြင်းသည်အသက်ရှု ပုံမှန်မဟုတ်ခြင်းနှင့် ဟောက်ခြင်းကို ဖြစ်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6007">ယမန်နေ့ညက သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် %1$s ဖြစ်ပါသည်။ အရက်နှင့် ဆေးရွက်ကြီးကို ရှောင်ကြဉ်ခြင်းဖြင့် အိပ်နေစဉ်အတွင်း အသက်ရှုမှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6008">ဆေးလိပ်သောက်ခြင်းသည် အသက်ရှုလမ်းကြောင်း ပြဿနာများ ဖြစ်စေနိုင်ပြီး အရက်သည် ဟောက်ခြင်းကို ဖြစ်ပေါ်စေပါသည် သို့မဟုတ် ပိုဆိုးစေပါသည်။ အရက်နှင့် ဆေးရွက်ကြီးကို ရှောင်ကြဉ်ခြင်းဖြင့် ဟောက်ခြင်းကို လျှော့ချပေးပြီး အိပ်နေစဉ်အတွင်း အသက်ရှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6009">သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် မကြာသေးမီက ပုံမှန်အဆင့်အောက် ရောက်ခဲ့ပါသည်၊ ယမန်နေ့ည၏ အရည်အသွေးမှာ %1$s ဖြစ်ပါသည်။ အအေးမိခြင်းကြောင့် နှာခေါင်းပိတ်ခြင်းသည် အိပ်စက်နေစဉ် အသက်ရှု အရည်အသွေးအပေါ် ဆိုးကျိုးသက်ရောက်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6010">အပေါ်ဘက် အသက်ရှုလမ်းကြောင်း ကူးစက်ရောဂါများသည် လေလမ်းကြောင်း ကျဉ်းစေခြင်း၊ နူးညံ့သည့် တစ်ရှူးများကို ချောင်စေခြင်းနှင့် အိပ်နေစဉ်အတွင်း အသက်ရှု အရည်အသွေးကို မကောင်းစေခြင်းများ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။ နှာခေါင်းမပိတ်ပါက စောင်းအိပ်ခြင်းဖြင့် လေလမ်းကြောင်း ပိတ်ဆို့မှုကို တားဆီးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6011">သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် ယမန်နေ့ညက %1$s ဖြစ်ခဲ့ပါသည်၊ ၎င်းသည် ပုံမှန်အဆင့်ထက် နိမ့်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6012">ကိုယ်အလေးချိန် တက်ခြင်းသည် အိပ်စက်စဉ် ပုံမှန်မဟုတ်သည့် အသက်ရှုမှုကို ဖြစ်စေပါသည်။ ကိုယ်အလေးချိန်တက်ခြင်းမှ ကာကွယ်ရန် လေ့ကျင့်ခန်း ပုံမှန်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6013">ယမန်နေ့ညက သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် %1$s သာ ရှိပါသည်။ လည်ချောင်းဝ သက်တောင့်သက်သာ မရှိမှုသည် အိပ်စက်နေစဉ် အသက်ရှု အရည်အသွေးအပေါ် ဆိုးကျိုးသက်ရောက်မှု ရှိစေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6014">သင့်လျှာကို ဘေးဘက်ထိုးခြင်း သို့မဟုတ် လိပ်ခြင်းစသည့် လျှာလေ့ကျင့်ခန်းများကို တိုးလုပ်ခြင်းဖြင့် လျှာနှင့် လည်ချောင်း ကျန်းမာရေးကို မြှင့်တင်ပေးပြီး အိပ်နေစဉ်အတွင်း အသက်ရှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6015">ယမန်နေ့ညက သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် %1$s ဖြစ်ပါသည်၊ ၎င်းသည် အနည်းငယ် နိမ့်ပါသည်။ နှာခေါင်းပိတ်ခြင်းသည် အိပ်စက်နေစဉ် အသက်ရှု အရည်အသွေးအပေါ် ဆိုးကျိုးသက်ရောက်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6016">နှာရည်ယိုခြင်း သို့မဟုတ် မသက်မသာဖြစ်ခြင်းသည် အိပ်စက်နေစဉ်အတွင်း အသက်ရှု အရည်အသွေးအပေါ် သက်ရောက်မှုရှိနိုင်ပါသည်။ ဝတ်မှုန်၊ ဖုန်မှုန့်နှင့် အခြားသော ဓာတ်မတည့်မှု ဖြစ်စေသည့် အရာများကို ရှောင်ခြင်း၊ မီးခိုးထူချိန် သို့မဟုတ် အေးချိန်တွင် နှာခေါင်းစည်း တပ်ခြင်း၊ နှာခေါင်း လမ်းကြောင်းကို ပုံမှန်သန့်ရှင်းရေး လုပ်ခြင်းနှင့် လေလမ်းကြောင်းပွိုင့်များကို နှိပ်နယ်ပေးခြင်းသည် ထိရောက်မှုရှိသည့် ကာကွယ်ရေး နည်းလမ်းများ ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6017">ယမန်နေ့ညက သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် %1$s သာ ရှိပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6018">သင့်လည်ပင်းအတွက် အထောက်အကူဖြစ်စေသော သင့်လျော်မှန်ကန်သည့် ခေါင်းအုံးကို ရွေးချယ်ခြင်းသည် အိပ်စက်နေစဉ် သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။ သင်နှင့် ကိုက်ညီမှု မရှိသည့် ခေါင်းအုံးသည် လေလမ်းကြောင်း ပိတ်ဆို့မှု ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6019">ယမန်နေ့ညက သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် %1$s ဖြစ်ပါသည်၊ ၎င်းသည် အနည်းငယ် နိမ့်ပါသည်။ ပင်ပန်းနွမ်းနယ်ခြင်းသည် အိပ်စက်နေစဉ် အသက်ရှု အရည်အသွေးအပေါ် ဆိုးကျိုးသက်ရောက်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6020">ပင်ပန်းနွမ်းနယ်မှုသည် အိပ်နေစဉ်အတွင်း ပုံမှန်မဟုတ်သည့် အသက်ရှုမှုနှင့် ဟောက်ခြင်းကို ဖြစ်ပေါ်စေပါသည်။ ကောင်းမွန်သည့် အလုပ်နှင့် ဘဝ ဟန်ချက်ညီမှုနှင့် ပုံမှန် နားနေမှုသည် အထောက်အကူဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6021">ယမန်နေ့ညက သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် %1$s ဖြစ်ပါသည်၊ ၎င်းသည် ပုံမှန်အဆင့်အောက် ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6022">ကိုယ်အလေးချိန်တက်ခြင်းသည် အိပ်စက်နေစဉ် အသက်ရှု အရည်အသွေးအပေါ် ဆိုးကျိုးသက်ရောက်စေနိုင်ပါသည်။ ကျန်းမာရေးနှင့် ညီညွတ်သည့် ဓာတ်စာနှင့် မှန်ကန်သည့် လေ့ကျင့်ခန်းသည် ကိုယ်အလေးချိန်တက်ခြင်းမှ ကာကွယ်ပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6023">ယမန်နေ့ညက သင့်အိပ်စက်မှု အသက်ရှု အရည်အသွေးမှာ %1$s ဖြစ်ပါသည်။ ယခင်အပတ် အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် ပုံမှန်ထက် နိမ့်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6024">ဟောက်ခြင်းသည် အိပ်နေစဉ်အတွင်း အသက်ရှုမှု မကောင်းသည့် လက္ခဏာ ဖြစ်ပါသည်။ ဟောက်ခြင်းသည် ဦးနှောက်တွင် အောက်စီဂျင် ပြတ်လပ်ခြင်း၊ မှတ်ဉာဏ် ဆုံးရှုံးခြင်း၊ နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု မရှိခြင်းနှင့် သွေးဖိအား မြင့်တက်ခြင်းတို့ကို ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။ ဆေးလိပ်နှင့် အရက် သောက်ခြင်းသည် အိပ်နေစဉ်အတွင်း အသက်ရှုလမ်းကြောင်း ရောဂါလက္ခဏာများကို ပိုဆိုးစေပြီး ပုံမှန်မဟုတ်သည့် အသက်ရှုမှုကို ပိုဆိုးဝါးစေသောကြောင့် သင်ဟောက်တတ်ပါက ဆေးလိပ်နှင့် အရက် သောက်ခြင်းကို ရှောင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6025">ယမန်နေ့ညက သင့်အိပ်စက်မှု အသက်ရှု အရည်အသွေးမှာ %1$s ဖြစ်ပါသည်။ ယခင်အပတ် အသက်ရှု အရည်အသွေးသည် ပုံမှန်ထက် နိမ့်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6026">ဟောက်ခြင်းသည် အိပ်နေစဉ်အတွင်း အသက်ရှု အရည်အသွေး မကောင်းခြင်းကို ညွှန်ပြပါသည်။ အိပ်နေစဉ်အတွင်း သင့်ပါးစပ်ဖြင့် အသက်ရှုခြင်း၊ ညအချိန်အတွင်း မကြာခဏ နိုးခြင်းနှင့် အိပ်ပြီးနောက် ပင်ပန်းနွမ်းနယ်နေခြင်းစသည့် မှတ်တမ်း ရှိပါက သင်သည် ဆေးဘက်ဆိုင်ရာ ပညာရှင်နှင့် တိုင်ပင်ဆွေးနွေးရန် လိုပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_6028">နှာခေါင်း ပိတ်ဆို့နေခြင်း၊ အအေးမိခြင်း သို့မဟုတ် လည်ချောင်းနာခြင်းသည် သင့်အသက်ရှု အရည်အသွေးအပေါ် သက်ရောက်မှု ရှိနိုင်ပါသည်။ လေ့ကျင့်ခန်းလုပ်ခြင်းသည် ဟောက်ခြင်းကို လျော့ကျအောင် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7001">REM အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက သင့်အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။ ဤသည်မှာ ပုံမှန်ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7002">အိပ်မက်များသည် အများအားဖြင့် REM အိပ်စက်မှုအတွင်း ဖြစ်ပေါ်ပါသည်။ ပုံမှန် REM အိပ်စက်မှုကို ထိန်းထားခြင်းဖြင့် ဖန်တီးနိုင်စွမ်းကို မြှင့်တင်ပေးပြီး စိတ်ဖိစီးမှုကို သက်သာစေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7003">REM အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက သင့်အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်။ ဤသည်မှာ ပုံမှန်ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7004">လူများသည် REM အိပ်စက်မှုအဆင့်အတွင်း နိုးထပါက ၎င်းတို့၏ အိပ်မက်များကို အသေးစိတ် ပြန်ပြောနိုင်လေ့ ရှိပါသည်။ REM အိပ်စက်မှုနှင့် နိုးထမှုအကြား ကာလသည် ပိုကြာလေ အိပ်မက်များကို မှတ်မိရန် ခက်ခဲလေ ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7006">အိပ်မက်များသည် အများအားဖြင့် REM အိပ်စက်မှုအတွင်း ဖြစ်ပေါ်ပါသည်။ အိပ်မက်မက်ခြင်းသည် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေး ညံ့ခြင်းကို ညွှန်ပြခြင်း မဟုတ်ပါ၊ ၎င်းသည် ပုံမှန် ဇီဝဗေဒဆိုင်ရာ လိုအပ်ချက်ကို ဖြည့်ဆည်းခြင်းသာ ဖြစ်ပါသည်။ မကြာခဏ အိပ်မက်များ မှတ်မိခြင်းသည် မလုံလောက်သည့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်ချိန်ကို ညွှန်ပြပါသည်။ ပုံမှန်လေ့ကျင့်ခန်း လုပ်ခြင်းဖြင့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှုကို မြှင့်တင်နိုင်ပြီး အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်စေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7007">REM အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်၊ ဤသည်မှာ အနည်းငယ် မြင့်ပါသည်။ အိပ်ရာမဝင်မီ အနားယူခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7008">အိပ်မက်များသည် အများအားဖြင့် REM အိပ်စက်မှုအတွင်း ဖြစ်ပေါ်ပါသည်။ အလုပ်ကြောင့် ဖြစ်သည့် စိတ်ဖိစီးမှုကို ထိန်းချုပ်ခြင်းနှင့် အတွေးလွန်ခြင်းနှင့် ပင်ပန်းနွမ်းနယ်မှုကို ရှောင်ကြဉ်ခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7009">REM အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်၊ ဤသည်မှာ အနည်းငယ် မြင့်ပါသည်။ အိပ်ရာမဝင်မီ အနားယူခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7010">REM အိပ်စက်မှု များလွန်းခြင်းဖြင့် ပင်ပန်းနွမ်းနယ်စွာ နိုးထမှု ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။ ပိုမိုမျှတသည့် REM စက်ဝန်းများနှင့် တိုးတက်ကောင်းမွန်သည့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးအတွက် မအိပ်မီ အသက်ရှုလေ့ကျင့်ခန်းများ လုပ်ဆောင်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7011">REM အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်၊ ဤသည်မှာ အနည်းငယ် မြင့်သော်လည်း ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးမှာ ကောင်းပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7012">အိပ်မက်များသည် REM အိပ်စက်မှုအတွင်း ဖြစ်ပေါ်လေ့ ရှိပါသည်။ နိုးထပြီးနောက် အိပ်မက်များကို ချရေးကြည့်ပါ၊ သင့်ခံစားချက်၊ ရှိနေသည့်လူ၊ တည်နေရာနှင့် ဖြစ်စဉ်များအကြောင်း အာရုံစိုက်ပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7013">REM အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်၊ ဤသည်မှာ အနည်းငယ် မြင့်ပါသည်။ လေ့ကျင့်ခန်းလုပ်ခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7014">အိပ်မက်များ များလွန်းခြင်းသည် ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု အများအပြားအတွက် REM အိပ်စက်မှုမှ ရေတွက်သည်ဟု ညွှန်ပြနိုင်ပါသည်။ အပြေး လေ့ကျင့်ခန်းသည် REM အိပ်စက်မှု အများအပြား ရရှိခြင်းမှ တားဆီးပေးပါသည်။ အကောင်းဆုံး ရလဒ်များအတွက် အပြေး အချိန်ဇယားကို ဖန်တီးရန် သင့်ဝတ်ဆင်စက်ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7015">REM အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်၊ ဤသည်မှာ အနည်းငယ် မြင့်ပါသည်။ အိပ်ရာစောစောဝင်ခြင်းဖြင့် အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7016">REM အိပ်စက်မှုအတွင်း အိပ်မက်များ ဖြစ်ပေါ်ပြီး REM စက်ဝန်းများသည် သင့်အိပ်စက်မှု ဒုတိယတစ်ဝက်တွင် မကြာခဏ ပိုဖြစ်ပေါ်ပါသည်။ REM အိပ်စက်မှု များလွန်းခြင်းဖြင့် ပင်ပန်းနွမ်းနယ်မှုကို ဖြစ်စေပါသည်။ မကြာခဏ အိပ်မက်မက်ပါက သင့်အချိန်ဇယားကို ချိန်ညှိပါ၊ စောစောအိပ်ပြီး စောစောထပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7017">REM အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်၊ ဤသည်မှာ အနည်းငယ် နိမ့်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7018">REM အိပ်စက်မှုသည် ဖန်တီးနိုင်စွမ်းနှင့် စိတ်နေစိတ်ထားအတွက် အရေးကြီးပါသည်။ ရံဖန်ရံခါ REM အိပ်စက်မှု လွတ်သွားခြင်းသည် အဆင်ပြေပြီး သင့်ကျန်းမာရေးအပေါ် ဆိုးဝါးသည့် သက်ရောက်မှု ရှိစေနိုင်မည် မဟုတ်သည့်အပြင် သင့်ကိုယ်ခန္ဓာသည် ညအနည်းငယ်အတွင်း ထိုအိပ်စက်ချိန်အား ပြန်လည်ရရှိအောင် စွမ်းဆောင်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7019">REM အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်၊ ဤသည်မှာ အနည်းငယ် နိမ့်ပါသည်။ REM အိပ်စက်မှုသည် ဖန်တီးနိုင်စွမ်းကို မြှင့်တင်ရာတွင် ကူညီပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7020">အိပ်မက် အမက်များလေ့ရှိတတ်သည့် အဆင့်ဖြစ်သော REM အိပ်ပျော်မှုသည် ဖန်တီးနိုင်စွမ်း၊ စိတ်နေစိတ်ထားနှင့် စိတ်ဖိစီးမှုမှ သက်သာရေးတို့အတွက် အရေးကြီးပါသည်။ လေ့လာချက်များအရ ကဖင်း၊ နီကိုတင်းနှင့် အယ်ကိုဟောတို့အား ရှောင်ကြဉ်ခြင်းဖြင့် REM အိပ်ပျော်မှု အရည်အသွေးကို တိုးမြင့်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7021">REM အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်၊ ဤသည်မှာ အနည်းငယ် နိမ့်သော်လည်း ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးမှာ ကောင်းပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7022">အိပ်မက် အမက်များလေ့ရှိတတ်သည့် အဆင့်ဖြစ်သော REM အိပ်ပျော်မှုသည် ဖန်တီးနိုင်စွမ်းနှင့် စိတ်နေစိတ်ထားတို့အတွက် အရေးကြီးပါသည်။ REM သည် သင့်အိပ်စက်မှု တဝက်တွင် ပိုမို ဖြစ်ပေါ်လေ့ ရှိပါသည်။ REM အိပ်စက်မှု ပိုမိုရရှိစေရန် စုစုပေါင်း အိပ်စက်ချိန်အား သင့်တော်သည့် ပမာဏဖြင့် တိုးမြှင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7023">REM အိပ်စက်မှုသည် ယမန်နေ့ညက ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု %1$s ဟု ရေတွက်ထားပါသည်၊ ဤသည်မှာ အနည်းငယ် နိမ့်သော်လည်း ယေဘုယျ အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးမှာ ကောင်းပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_7024">REM အိပ်စက်မှုသည် ပုံမှန် ဇီဝဗေဒဆိုင်ရာ လိုအပ်ချက်ကို ဖြည့်ဆည်းပေးပြီး အိပ်မက်မက်ခြင်းနှင့် ဆက်စပ်နေပါသည်။ ရံဖန်ရံခါ REM အိပ်စက်မှု လွတ်သွားခြင်းသည် အဆင်ပြေပြီး သင့်ကျန်းမာရေးအပေါ် ဆိုးဝါးသည့် သက်ရောက်မှု ရှိစေနိုင်မည် မဟုတ်သည့်အပြင် သင့်ခန္ဓာကိုယ်သည် ညအနည်းငယ်အတွင်း ထိုအိပ်စက်ချိန်အား ပြန်လည်ရရှိအောင် စွမ်းဆောင်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_10001">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်။ သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးသည် ကောင်းခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_10002">ပုံမှန်အိပ်စက်မှု ဖွဲ့စည်းပုံတွင် REM (Rapid Eye Movement) နှင့် NREM (Non-Rapid Eye Movement) အိပ်စက်မှု ပါဝင်ပါသည်။ NREM အိပ်စက်မှုတွင် မှေးခနဲ အိပ်စက်မှုနှင့် နှစ်နှစ်ခြိုက်ခြိုက် အိပ်စက်မှု ပါဝင်ပြီး REM အိပ်စက်မှုသည် အိပ်မက်မက်ခြင်းနှင့် ဆက်စပ်နေလေ့ရှိပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_10003">ယမန်နေ့ညက %1$s ကြာ အိပ်စက်ခဲ့ပါသည်။ သင့်အိပ်စက်မှု အရည်အသွေးသည် အဆင်ပြေပါသည်။</string>
    <string name="IDS_sleep_advice_10004">အိပ်စက်မှု အရည်အသွေး မကောင်းသည်ကို ခံစားနေရသည့် လူအများစုတွင် မကောင်းသည့် အိပ်စက်မှု အကျင့်များ ရှိပါသည်။ ၎င်းတို့တွင် ပုံမှန်မဟုတ်သည့် နေထိုင်မှု အကျင့်များ၊ နေအလင်းရောင် မလုံလောက်မှု၊ လေ့ကျင့်ခန်း မလုပ်မှု သို့မဟုတ် ကော်ဖီ၊ အရက်နှင့် စီးကရက်များ မကြာခဏ သုံးစွဲမှုများ ပါဝင်ပါသည်။</string>
    <string name="IDS_blood_sugar_notification">သင့်သွေးတွင်း သကြားဓာတ်သည် %1$s တွင် စတင်ခဲ့သည့် ကာယလေ့ကျင့်ခန်း %2$s ကြောင့် အကောင်းဆုံး အပိုင်းအခြားအတွင်း ရှိနေခဲ့ပါသည်။ အသေးစိတ်အတွက် နှိပ်ပါ။</string>
</resources>
